msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-13 09:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-28 07:22+0000\n"
"Last-Translator: Freddy Hew <hewfreddy@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://hosted.weblate.org/projects/binary-"
"webtrader/translations/zh_TW/>\n"
"Language: zh_tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.12-dev\n"

msgid ""
"\"http://www.gamblingcommission.gov.uk/Consumers/Protection-of-customer-"
"funds.aspx\""
msgstr ""
"\"http://www.gamblingcommission.gov.uk/Consumers/Protection-of-customer-"
"funds.aspx\""

msgid ""
"'Asian Fall' - You win when the last tick is lower than the average of the "
"ticks during the trade"
msgstr "「亞洲下跌」期權 - 交易期內當最新價格低於平均價格時，您將獲得賠付"

msgid ""
"'Asian Rise' - You win when the last tick is higher than the average of the "
"ticks during the trade"
msgstr "「亞洲上漲」期權 - 交易期內當最新價格高於平均價格時，您將獲得賠付"

msgid "'Best Customer Communication Firm' award by Investors Chronicle"
msgstr "《 Investors Chronicle》頒發的「最佳客戶通訊企業」獎項"

msgid "'Best Fixed-Odds Broker' silver award by Trade2Win"
msgstr "Trade2Win頒發的「最佳固定賠率經紀」銀獎"

msgid ""
"'Best Fixed-Odds Financial Provider' award by Financial Times and Investors "
"Chronicle UK"
msgstr ""
"英國《金融時報》和《 Investors Chronicle》頒發的「最佳固定賠率金融提供商」獎"
"項"

msgid ""
"'Best Fixed-Odds Financial Trading Provider' award by Shares Magazine UK"
msgstr "英國《Shares Magazine》頒發的「最佳固定賠率金融交易提供商」獎項"

msgid "'Best Fixed-Odds Firm 2012' award by Global Banking and Finance Review"
msgstr ""
"《Global Banking and Finance Review》頒發的「2012年最佳固定賠率企業」獎項"

msgid ""
"'Differs' - You win when the last digit of the last tick does not match your "
"prediction"
msgstr "「差異」- 當最新價格的最後一個數字跟您的預測不同時，您將獲得賠付"

msgid "'Financial Betting Operator of the Year' award by eGaming Review"
msgstr "《 eGaming Review》頒發的「年度最佳金融投注運作商」獎項"

msgid ""
"'Matches' - You win when the last digit of the last tick matches your "
"prediction"
msgstr "「符合」- 只要最新價格的最後一個數字與您的預測相同，您將獲得賠付"

msgid "'contract period'"
msgstr "「合約期間」"

msgid "(One) Touch trades"
msgstr "一觸即付交易"

msgid "(formerly known as"
msgstr "(原名"

msgid ""
"(if less than one day in duration), or at the end of the trading day (if one "
"day or more in duration)"
msgstr "(如期限不到一天)，或於交易日結束時(如期限為一日或更長時間)"

msgid ""
") goes live, establishing a round-the-clock financial betting service on a "
"variety of financial indices. Business grows quickly, and we soon become the "
"market leader in fixed-odds financial betting"
msgstr ""
"正式上線，提供基於各種金融指數的全天侯金融投注服務。公司業務快速增長，我們很"
"快即成為固定賠率金融投注的市場領導者"

msgid ""
"- Binary.com benchmarks its prices daily against inter-bank derivatives "
"markets"
msgstr "- Binary.com每日基於銀行間衍生品市場提供基準價格"

msgid ""
"- Binary.com ensures your personal data and transactions are always secure"
msgstr "- Binary.com確保您的個人資料和交易總是安全"

msgid ""
"- Binary.com is not affiliated with any of the Payment Agents listed above. "
"Each Payment Agent operates as an independent service provider and is not "
"endorsed, guaranteed or otherwise approved by Binary.com. CUSTOMERS DEAL "
"WITH PAYMENT AGENTS AT THEIR SOLE RISK AND PERIL. Customers are advised to "
"check the credentials of Payment Agents before sending them any money. "
"Binary.com shall not in any circumstance be held responsible for "
"transactions made between customers and Payment Agents"
msgstr ""
"- Binary.com與上述所有支付代理不存在附屬關係。各支付代理均以獨立服務提供商的"
"身份運營，未由Binary.com支持、擔保或經其它方式批准。客戶與支付代理的業務往"
"來，風險自負。我們建議客戶在向支付代理匯款前，應事先查詢其信用狀況。在任何情"
"況下，Binary.com都不對客戶與支付代理之間的交易承擔責任"

msgid ""
"- Binary.com is the industry pioneer and holds patented pricing technology"
msgstr "- Binary.com是擁有受專利保護的報價技術的業內領先企業"

msgid ""
"- Binary.com offers many payment methods, such as credit/debit cards, bank "
"wires, e-cash and e-wallets"
msgstr ""
"- Binary.com 提供多種付款方式，包括借記卡和信用卡、銀行電匯、電子現金及電子錢"
"包等"

msgid ""
"- Binary.com quotes a trade and the counter-trade, so you always get "
"unbiased, transparent prices"
msgstr "- Binary.com提供交易與反向交易的報價，因此您將始終獲得公正透明的價格"

msgid ""
"- binaries are licensed as a betting activity in the UK, so your winnings "
"are tax-free"
msgstr "- 二元期權牌照在英國屬於博彩活動，因此您的收益是免稅的"

msgid "- choose intraday trades from 1 minute to 24 hours"
msgstr "- 選擇從1分鐘至24小時的日內交易期限"

msgid ""
"- choose the falls trade, lower trade, one-touch trade with a low barrier, "
"or no-touch trade with a high barrier"
msgstr "- 選擇下跌交易、低於交易、設低障礙的一觸即付交易或設高障礙的未觸及交易"

msgid ""
"- choose the no-touch trade, the stays-between trade, or the ends-between "
"trade"
msgstr "- 選擇未觸及交易、保持在範圍之內交易或收盤位於範圍之內交易"

msgid ""
"- choose the one-touch trade, the goes-outside trade, or the ends outside "
"trade"
msgstr "- 選擇一觸即付交易、保持在範圍之外交易或收盤位於範圍之外交易"

msgid ""
"- choose the rise trade, higher trade, one-touch trade with a high barrier, "
"or no-touch trade with a low barrier"
msgstr "- 選擇上漲交易、高於交易、設高障礙的一觸即付交易或設低障礙的未觸及交易"

msgid "- choose timeframes from 10 seconds to 365 days"
msgstr "- 選擇從10 秒至 365 天的交易期限"

msgid "- choose trades with durations of up to 365 days"
msgstr "- 選擇交易期限，最大為365天"

msgid ""
"- choose trades with high returns and a low probability to win, or with low "
"returns and a high probability to win"
msgstr "- 選擇高回報但低獲利概率，或低迴報但高獲利概率的交易"

msgid "- currencies, stock indices, and commodities"
msgstr "- 貨幣、股票指數和大宗商品"

msgid "- customize your trades to meet your needs"
msgstr "- 自訂符合您需求的交易"

msgid "- dip a toe in the water with $2 or go all out for $50,000"
msgstr "- 僅下注2美元試試，或一舉投注5萬美元"

msgid "- from $1 to $50,000"
msgstr "- 從 1 美元到 5 萬美元"

msgid "- from 10 seconds to 365 days"
msgstr "- 從10秒到365天"

msgid "- get pricing that is normally reserved for big institutional players"
msgstr "- 獲取通常僅向大型機構投資者提供的報價"

msgid ""
"- no 'slippage', no 'margin calls', no getting 'stopped out', and no hidden "
"fees or commissions"
msgstr "- 無滑點、無追加保證金、不會被止損離場、以及無隱藏費用或佣金"

msgid "- open an account in minutes"
msgstr "- 僅需數分鐘即可完成開戶"

msgid ""
"- open, fund, or withdraw from your account within minutes, 24 hours a day"
msgstr "- 僅需數分鐘即可開戶或通過帳戶完成存取款，全天候服務"

msgid "- predict if the market will end higher or lower than a price target"
msgstr "- 預測到期時市場價格是高於還是低於目標價格"

msgid "- predict if the market will rise or fall from its current level"
msgstr "- 預測市場價格是否會從目前水平上漲或下跌"

msgid ""
"- predict if the market will stay inside two price targets, or end between "
"or outside them"
msgstr "- 預測市場價格是否會保持在兩個目標價格之內， 或收於其範圍之內/之外"

msgid "- predict if the market will touch or not touch a price target"
msgstr "- 預測市場價格是否會觸及目標價格"

msgid "- sell your long-term trades at market prices before they expire"
msgstr "- 在長期合約到期前以市價售出"

msgid ""
"- set your trades on 'gut feel', or use technical or fundamental analysis"
msgstr "- 按您的「直覺」或使用技術或基本面分析設定交易"

msgid "- start trading with as little as $5"
msgstr "- 以低至5美元開始交易"

msgid "- trade 24/7, even on weekends"
msgstr "- 全天候均可進行交易（包括週末）"

msgid "- trade Binary.com's own volatility indices, 24/7"
msgstr "- 全天候進行Binary.com自帶的波動率指數交易"

msgid "- trade Binary.com's proprietary volatility indices"
msgstr "- 進行Binary.com專有的波動率指數交易"

msgid "- trade all major FX pairs"
msgstr "- 進行所有的主要外匯貨幣對交易"

msgid "- trade all major FX pairs, around the clock"
msgstr "- 全天候進行所有的主要外匯貨幣對交易"

msgid "- trade all major worldwide stock indices"
msgstr "- 進行全球所有主要的股票指數交易"

msgid ""
"- trade currencies, indices and commodities in rising, falling, sideways, "
"quiet and volatile markets"
msgstr ""
"- 在上漲、下跌、橫盤整理、交易清淡和震盪市場中交易外匯、指數、商品及其它"

msgid "- trade major commodities such as gold and oil"
msgstr "- 交易黃金和原油等主要大宗商品"

msgid "- up/down, touch/no-touch, stays in/goes out"
msgstr "- 上漲/下跌，觸及/未觸及，範圍內/範圍外"

msgid "- we challenge you to find better returns on any competing website"
msgstr "- 我們保證您無法找到比我們回報率更高的網站"

msgid "- win the same proportional return on stakes of all values"
msgstr "- 無論投入多少資金進行交易，均可獲得同等回報率"

msgid "- you know from the start what you will win or lose"
msgstr "- 開始交易前您已知道贏或輸的金額"

msgid ""
"- you will never have margin calls, gap risk, slippage costs, hidden fees or "
"commissions"
msgstr ""
"- 我們將永不向您追加保證金、不會有缺口風險、或收取滑價費用、隱藏費或佣金"

msgid "0-1 year"
msgstr "0-1 年"

msgid "0-5 transactions in the past 12 months"
msgstr "過去12月內0-5次交易"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

msgid "1 Hour"
msgstr "1小時"

msgid "1 Minute"
msgstr "1分鐘"

msgid "1 Tick"
msgstr "1跳動點"

msgid "1 million transactions/day"
msgstr "1百萬筆交易/天"

msgid "1-2 years"
msgstr "1-2 年"

msgid "10"
msgstr "10"

msgid "10 Minutes"
msgstr "10分鐘"

msgid "10m"
msgstr "10分鐘"

msgid "15"
msgstr "15"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15分鐘"

msgid "15m"
msgstr "15分鐘"

msgid "1999"
msgstr "1999"

msgid "1d"
msgstr "1天"

msgid "1h"
msgstr "1小時"

msgid "1m"
msgstr "1分鐘"

msgid "1t"
msgstr "1期"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "2 Hours"
msgstr "2小時"

msgid "2 Minutes"
msgstr "2分鐘"

msgid "2-way pricing"
msgstr "雙向報價"

msgid "2000"
msgstr "2000"

msgid "2004"
msgstr "2004"

msgid "2007"
msgstr "2007"

msgid "2008"
msgstr "2008"

msgid "2009"
msgstr "2009"

msgid "2011"
msgstr "2011"

msgid "2012"
msgstr "2012"

msgid "2013"
msgstr "2013"

msgid "2014"
msgstr "2014"

msgid "2015"
msgstr "2015"

msgid "2016"
msgstr "2016"

msgid "2h"
msgstr "2小時"

msgid "2m"
msgstr "2分鐘"

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "3 Minutes"
msgstr "3分鐘"

msgid "30"
msgstr "30"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30分鐘"

msgid "30-day limit on losses"
msgstr "30天期損失限額"

msgid "30-day turnover limit"
msgstr "30天期交易限額"

msgid "30m"
msgstr "30分鐘"

msgid "3m"
msgstr "3分鐘"

msgid "4"
msgstr "4"

msgid "4 Hours"
msgstr "4小時"

msgid "40 transactions or more in the past 12 months"
msgstr "過去12月內交易40次或以上"

msgid "4h"
msgstr "4小時"

msgid "5"
msgstr "5"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5分鐘"

msgid "5m"
msgstr "5分鐘"

msgid "6-10 transactions in the past 12 months"
msgstr "過去12月內交易6-10次"

msgid "7-day limit on losses"
msgstr "7天期損失限額"

msgid "7-day turnover limit"
msgstr "7天期交易限額"

msgid "8"
msgstr "8"

msgid "8 Hours"
msgstr "8小時"

msgid "8h"
msgstr "8小時"

msgid ""
"A Evening Doji Star consists of a long bullish candle, followed by a Doji "
"that has gapped above it, then a third bearish candle that closes well "
"within the body of the first candle and in doing so confirming the reversal. "
"It is considered a strong bearish price reversal candlestick pattern"
msgstr ""
"十字夜星包括長線看漲燭圖， 接下來是其上有缺口的十字圖，然後是在首個燭圖主體內"
"完整收盤並同時確認翻轉的第三看跌燭圖。被視為強大的看跌價逆轉K 線圖形態"

msgid ""
"A Smoothed Moving Average is sort of a blend between a Simple Moving Average "
"and an Exponential Moving Average, only with a longer period applied"
msgstr "平滑移動平均線類似簡單移動平均線與指數移動平均線的混合，但應用期限較長"

msgid ""
"A Spinning Top Candlestick is a bullish or bearish candlestick with a small "
"body. The length of the head and tail shadows can vary. Like a Doji "
"Candlestick it represents a point of indecision with buyers and seller "
"matched"
msgstr ""
"陀螺型K 線圖是體型較小的看漲或看跌K 線圖。影子頭部和尾部長度不一。它與十字星"
"K 線圖一樣代表買賣雙方相符時的猶疑不決點"

msgid ""
"A Stays Between trade pays out if the market stays between (does not touch) "
"BOTH the high barrier or the low barrier at any time during the period "
"chosen by a trader. A Goes Outside trade pays out if the market touches "
"EITHER the high barrier or the low barrier at any time during the period "
"chosen by a trader"
msgstr ""
"如果市場在所選期限內一直保持在（沒有觸及）高障礙或低障礙之間，所選擇的「保持"
"在範圍之內」交易即可獲利。如果市場在所選期限內只要觸及高障礙或低障礙，所選擇"
"的「超出範圍之外」交易即可獲利"

msgid ""
"A bearish candlestick pattern consisting of three candles that have "
"demonstrated the following characteristics, the first bar is a large white "
"candlestick located within an uptrend, the middle bar is a small-bodied "
"candle (red or white) that closes above the first white bar, the last bar is "
"a large red candle that opens below the middle candle and closes near the "
"center of the first bar's body"
msgstr ""
"看跌K 線圖包含示範以下特性的三個燭形線。首個條形圖是位於上漲趨勢中的巨大白色"
"K 線圖，中間條形圖是體積較小、在首個白條形圖上方收盤的紅色或白色燭形線， 最後"
"的條形圖是比較大的紅色燭形線， 在中間燭形線下方開盤，在首個條形圖主體中間附近"
"收盤"

msgid ""
"A bearish candlestick pattern that is used to predict the reversal of the "
"current uptrend. This pattern consists of three consecutive long-bodied "
"candlesticks that have closed lower than the previous day with each "
"session's open occurring within the body of the previous candle"
msgstr ""
"看跌K 線圖用於預測目前上漲趨勢的翻轉。此圖形包含三個連續的長體型K 線圖，其收"
"盤價比前一天為低，每一交易週期在前一燭形線之中開盤"

msgid ""
"A bearish counterattack is a long white candle in an uptrend, followed by a "
"long black candle. Closing prices of both candles are at the same price "
"level. A bullish counterattack is a long black candle in an downtrend, "
"followed by a long white candle. Closing prices of both candles are at the "
"same price level"
msgstr ""
"看跌反攻線是上漲趨勢中的長條白色燭線，其後是一長條黑色燭線。兩條燭線的收盤價"
"相同。看漲反攻線是下跌趨勢中的長條黑色燭線，其後是一長條白色燭線。兩條燭線的"
"收盤價相同"

msgid ""
"A bearish separating line is a bearish continuation pattern. It is the exact "
"opposite of the bullish separating line. There are two components to the "
"bearish separating line: The first day is a green candlestick and the second "
"day gaps down, opens at the first candlestick's open and closes weakly"
msgstr ""
"看跌分手線是連續看跌形勢。它與看漲分手線正好相反。看跌分手線有兩部分：第一天"
"是綠色K 線圖，第二天缺口變小，按首個K 線圖開盤價開盤，及弱勢收盤"

msgid ""
"A binary option is a contract purchased by a trader, which pays a pre-"
"determined amount if their prediction is correct"
msgstr "二元期權為交易者所買入之合約，如果預測正確即可獲得預先確定的獲利金額"

msgid ""
"A binary option is an option with a fixed payout that is determined at the "
"start of the trade. If your prediction is correct, you receive an agreed "
"payout. If not, you lose your initial stake, and no more. The options are "
"called 'binary' because there can be only two outcomes - win or lose"
msgstr ""
"二元期權是一種擁有固定賠付額的期權，賠付額在執行交易時就已經敲定。如果交易者"
"預測正確，將獲得預定的賠付額，否則，將僅損失初始金額而已。此期權稱為「二"
"元」，因為只有兩種結果，即贏或輸"

msgid ""
"A bullish candlestick pattern that consists of five candles, the first day "
"is a long white day, the second day gaps up and is a black day, the second, "
"third, and fourth days have small real bodies and follow a brief downtrend "
"pattern, but stay within the range of the first day and the fifth day is a "
"long white day that closes above the close of the first day"
msgstr ""
"看漲K 線圖包含五個燭形線，第一天是長白色天，第二天缺口打開，是黑色天，第二"
"天、第三天和第四天具小型實體，接下來是短暫的下跌走勢，但保留在第一天範圍內，"
"第五天是長白色天，收盤價高於第一天的收盤水平"

msgid ""
"A bullish candlestick pattern that consists of three candles, the first bar "
"is a large red candlestick located within a defined downtrend, the second "
"bar is a small-bodied candle (either red or white) that closes below the "
"first red bar and the last bar is a large white candle that opens above the "
"middle candle and closes near the center of the first bar's body"
msgstr ""
"看漲K 線圖包含三個燭形線。首個條形圖是位於指定下跌趨勢中的巨大紅色K 線圖，第"
"二條形圖是體積較小、在首個紅條形圖下方收盤的紅色或白色燭形線， 最後的條形圖是"
"比較大的白色燭形線， 在中間燭形線上方開盤，在首個條形圖主體中間附近收盤"

msgid ""
"A bullish candlestick pattern that consists of three candles, the first bar "
"is a large red candlestick located within a defined downtrend, the second "
"bar is a small-bodied candle (either red or white) that closes below the "
"first red bar., he last bar is a large white candle that opens above the "
"middle candle and closes near the center of the first bar's body"
msgstr ""
"看漲K 線圖包含三個燭形線。首個條形圖是位於指定下跌趨勢中的巨大紅色K 線圖，第"
"二條形圖是體積較小、在首個紅條形圖下方收盤的紅色或白色燭形線， 最後的條形圖是"
"比較大的白色燭形線， 在中間燭形線上方開盤，在首個條形圖主體中間附近收盤"

msgid ""
"A bullish or bearish candle followed by a doji with with a downward or "
"uptrend gap"
msgstr "看漲或看跌燭形圖，其後是具下跌或上漲趨勢缺口的十字"

msgid ""
"A candlestick chart pattern in which a large candlestick is followed by a "
"smaller candlestick whose body is located within the vertical range of the "
"larger body. In terms of candlestick colors, the bullish harami is a "
"downtrend of negative-colored (black) candlesticks engulfing a small "
"positive (white) candlestick, giving a sign of a reversal of the downward "
"trend"
msgstr ""
"K 線圖圖表上有巨大K 線圖，其後是位於較大體形垂直面範圍內的較小體形K 線圖。關"
"於K 線圖的顏色，看漲孕線是黑負面色下跌走勢K 線圖中包含小型白正面色K 線圖，提"
"供下跌走勢的反轉訊號"

msgid ""
"A candlestick with a long black body (long line) represents a bearish force "
"in the market. The price of the stock was up and down in a wide range, "
"opening near the high and closing near the low of the day. One with a long "
"white line represents a bullish force in the market. The price of the stock "
"was up and down in a wide range, opening near the low of the day and closing "
"near the high"
msgstr ""
"具長黑體形（長線）的K 線圖代表市場看跌力量。股票價格大幅起伏，以接近當日最高"
"水平開盤，並以接近當日最低水平收盤。具長白線的燭形圖表示市場看漲力量。股票價"
"格大幅起伏，以接近當日最低水平開盤，並以接近當日最高水平收盤"

msgid ""
"A candlestick with very long upper and lower shadows and a small real body "
"on a Japanese candlestick chart. It shows that the market is losing its "
"direction bias that it had before this candle appeared"
msgstr ""
"帶特長上下暗影的K 線圖，並在日本K 線圖圖表中具較小真實體形。它顯示市場失去了"
"在此燭形圖出現以前所具的市場方向偏差"

msgid ""
"A chart pattern that consists of a small white candlestick with short "
"shadows or tails followed by a large black candlestick that eclipses or "
"'engulfs' the small white one"
msgstr ""
"圖表形式包括一個擁有短小暗影或尾巴的小型白色K 線圖，還有個將此小型白色燭線包"
"圍住的大型黑色K 線圖"

msgid ""
"A derivative is a financial instrument whose value is determined by "
"reference to an underlying market. Derivatives are commonly traded in the "
"inter-bank market, and binaries are one of the simplest forms of derivatives"
msgstr ""
"衍生品是一種通過參照基礎市場來定價的金融工具，通常在銀行間市場交易，而二元期"
"權是衍生工具中最為普通的一種產品形式"

msgid ""
"A medium to long bullish or bearish candlestick with the key defining trait "
"being no head or tail shadows"
msgstr "長形看漲或看跌K 線圖媒介，其主要特性是頭部或尾部無暗影"

msgid ""
"A panel featuring industry leaders awards BetOnMarkets.com 'Financial "
"Betting Operator of the Year' over two other finalists. It's a major victory "
"for our brand and further recognition of our world-beating service. Ten "
"years on, and going from strength to strength"
msgstr ""
"BetOnMarkets.com 淘汰了其他兩個決賽對手，贏得由行業領袖專家團評選的「年度最佳"
"金融投注運營商」獎項。這對我們的品牌來說是一場很重大的勝利，並進一步肯定了我"
"們首屈一指的卓越服務。十年過去了，我們的實力越來越強"

msgid ""
"A technical indicator invented by Larry Williams that uses the weighted "
"average of three different time periods to reduce the volatility and false "
"transaction signals that are associated with many other indicators that "
"mainly rely on a single time period"
msgstr ""
"拉利·威廉斯發明的技術指標，採用三個不同周期的加權平均值將波動率及與許多主要依"
"賴於單一周期的其他指標相關的錯誤交易訊號降低"

msgid ""
"A technical momentum indicator that compares a security's closing price to "
"its price range over a given time period. The oscillator's sensitivity to "
"market movements can be reduced by adjusting the time period or by taking a "
"moving average of the result"
msgstr ""
"將證卷的收盤價與某個固定週期中的價格範圍相比較的技術性動量指標。可通過週期調"
"整或取結果的移動平均值將振盪器對市場走勢的敏感度降低"

msgid ""
"A technical trading pattern in which three candlesticks form what appears to "
"be a sandwich on the trader's screen. Stick sandwiches will have the middle "
"candlestick oppositely colored of the candlesticks on either side of it, "
"both of which will have a larger trading range than the middle candlestick. "
"Stick sandwich patterns can occur in both bearish and bullish indications"
msgstr ""
"交易員螢幕上由三個K 線圖形成類似三明治形的技術性交易形式。豎狀三明治的中間K "
"線圖顏色與兩旁K 線圖的顏色呈對比。兩旁K 線圖的交易範圍比中間K 線圖大。看漲和"
"看跌指標市場均可能發生豎狀三明治形式"

msgid ""
"A tick is the minimum upward or downward movement in the price of a market"
msgstr "跳動點指市場價格的最小上漲或下跌數值"

msgid ""
"A trend indicated by a large candlestick followed by a doji that is located "
"within the top and bottom of the candlestick's body. This indicates that the "
"previous trend is about to reverse"
msgstr ""
"由巨大K 線圖及位於K 線圖體內上下部位的十字顯示走勢。這表示之前的走勢即將翻轉"

msgid ""
"A white candle in an upward price trend followed by a doji whose lower "
"shadow remains above the prior candle's high. The third day is a black "
"candle with an upper shadow below the doji's low"
msgstr ""
"價格上漲走勢中一個白色燭形線及底部暗影保留在前燭形線頂部的十字。第三天是一個"
"黑色燭形線，其上部暗影位於十字底部"

msgid "Abandoned Baby (CDLABANDONEDBABY)"
msgstr "棄嬰 (CDLABANDONEDBABY)"

msgid "Absolute Price Oscillator (APO)"
msgstr "絕對價格震盪器 (APO)"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Account balance"
msgstr "帳戶餘額"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add comparisons"
msgstr "新增比較"

msgid "Add indicator"
msgstr "新增指標"

msgid "Add level"
msgstr "新增價位"

msgid "Add/remove indicators"
msgstr "新增/刪除指標"

msgid "Admin"
msgstr "管理中心"

msgid "Advance Block (CDLADVANCEBLOCK)"
msgstr "高級阻滯 (CDLADVANCEBLOCK)"

msgid "All durations"
msgstr "所有合約期限"

msgid "All market conditions"
msgstr "所有市場條件"

msgid "All markets"
msgstr "所有市場"

msgid "All markets, all conditions"
msgstr "所有市場，所有環境"

msgid "All payouts"
msgstr "所有賠付額"

msgid "All times are in GMT (Greenwich Mean Time)"
msgstr "所有時間均採用格林威治標準時間（GMT）"

msgid "Amount"
msgstr "金額"

msgid "Amount Per Point"
msgstr "每點之金額"

msgid "Amount per point"
msgstr "每點之金額"

msgid ""
"An Ends Between trade pays out if the market exit price is strictly higher "
"than the low price target AND strictly lower than the high price target. An "
"Ends Outside binary pays out if the market exit price is EITHER strictly "
"higher than the high price target OR strictly lower than the low price target"
msgstr ""
"如果市場平倉價格嚴格高於「低」目標價格以及嚴格低於「高」目標價格，「收於範圍"
"之內」交易將可獲利。如果市場平倉價格嚴格高於「高」目標價格或嚴格低於「低」目"
"標價格，「收於範圍之外」交易將可獲利"

msgid ""
"Another major award. This time we're nominated by the online readers of "
"Global Banking and Finance Review and judged by a panel of industry experts "
"and analysts who recognise our 13 years of platform reliability, range of "
"trades, pricing, customer service and extensive knowledge"
msgstr ""
"這是我們贏得的另一大獎項。該獎項由《Global Banking and Finance Review》雜誌的"
"線上讀者提名，並由行業專家和分析師評審團評選得出。這是對我們13年來的平台可靠"
"性、交易品種範圍、定價、客戶服務和專業程度的認可"

msgid "Answer"
msgstr "答案"

msgid "Apply"
msgstr "申請"

msgid "Apply to become a Binary.com"
msgstr "申請成為Binary.com"

msgid "Appropriateness Test: WARNING"
msgstr "合適性測試:警告"

msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "Are you sure you want to delete this token?"
msgstr "確定刪除此權杖?"

msgid "Arnaud Legoux Moving Average (ALMA)"
msgstr "Arnaud Legoux 移動平均線 (ALMA)"

msgid "Aroon (AROON)"
msgstr "阿隆指標 (AROON)"

msgid "Aroon Oscillator (AROONOSC)"
msgstr "阿隆震盪指標 (AROONOSC)"

msgid "Asian down"
msgstr "亞洲下跌"

msgid "Asian up"
msgstr "亞洲上漲"

msgid "Asians"
msgstr "亞洲期權"

msgid "Asset"
msgstr "資產"

msgid "Asset Index"
msgstr "資產指數"

msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "Average Directional Movement Index (ADX)"
msgstr "平均趨向指標(ADX)"

msgid "Average Directional Movement Index Rating (ADXR)"
msgstr "平均趨向指標評估(ADXR)"

msgid ""
"Average Directional Movement Rating quantifies momentum change in the ADX. "
"It is calculated by adding two values of ADX (the current value and a value "
"n periods back), then dividing by two"
msgstr ""
"平均趨向評估計量ADX中的動量變化。計算方法是將ADX的兩個數值（目前數值與前n週期"
"數值）相加，然後除於二"

msgid "Average True Range (ATR)"
msgstr "平均真實波動範圍 (ATR)"

msgid "Awesome Oscillator (AO)"
msgstr "動量震盪指標 (AO)"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Back to list"
msgstr "返回表單"

msgid "Balance of Power (BOP)"
msgstr "力量平衡指標 (BOP)"

msgid ""
"Banks, hedge funds and professional investors routinely trade binary options "
"in over-the-counter derivatives markets. Many market professionals use and "
"trust the Binary.com platform for high-volume flexible trades"
msgstr ""
"銀行、對沖基金及專業投資者經常在衍生品場外市場交易二元期權。很多市場專業人士"
"都使用和信任 %1 平台進行大量彈性化交易"

msgid "Barrier"
msgstr "障礙"

msgid "Barrier offset"
msgstr "障礙位移"

msgid "Barrier(s)"
msgstr "障礙"

msgid ""
"Bearish: This is an end-of-trend pattern composed of three candlesticks in "
"an uptrend. The second candlestick must open close to the close of the "
"previous day. The last candlestick should be short and can form an upside "
"gap. There could also be a selling shadow.The pattern represents a weakness "
"in a rise with a risk of consolidation and possible reversal. Bullish: This "
"is an end-of-trend pattern composed of three candlesticks in a downtrend. "
"The second candlestick must open close to the close of the previous day. the "
"last candlestick must be shore. The pattern represents a weakness and "
"consolidation and a possible reversal in trend"
msgstr ""
"看跌：顯示趨勢到了盡頭的形式，由三個上升趨勢K 線圖組成。第二K 線圖必須以與前"
"一天收盤價相近的價格開盤。最後的K 線圖的長度須短，並可形成向上缺口。另外還可"
"能會有拋售暗影。走勢顯示上漲乏力，存在合併風險與反轉的可能性。看漲：顯示趨勢"
"到了盡頭的形式，由三個下跌趨勢K 線圖組成。第二K 線圖必須以與前一天收盤價相近"
"的價格開盤。最後的K 線圖的長度須長。形式顯示乏力及合併趨勢，並存在反轉的可能"
"性"

msgid "Belt-hold (CDLBELTHOLD)"
msgstr "執帶 (CDLBELTHOLD)"

msgid "Benchmarked prices"
msgstr "基準價格"

msgid "Benefits of binary trading"
msgstr "二元交易的好處"

msgid "Best Fixed-Odds Financial Trading Provider' award by Shares Magazine UK"
msgstr "英國《Shares Magazine》頒發的「最佳固定賠率金融交易提供商」獎項"

msgid "BetOnMarkets goes live"
msgstr "BetOnMarkets 正式上線"

msgid ""
"BetOnMarkets.com has over 400,000 clients in its database and reach the US$ "
"1 billion milestone in only our 13th year, making us one of the leading "
"fixed-odds trading providers"
msgstr ""
"BetOnMarkets.com 的資料庫中有超過400,000個客戶，並僅在第13年即達到10億美元的"
"里程碑，使我們成為領先的固定賠率交易提供商之一"

msgid "BetOnMarkets.com increases payouts to 100,000 USD, EUR, GBP and AUD"
msgstr "BetOnMarkets.com 把賠付額增至100,000美元、歐元、英鎊及澳元"

msgid "BetOnMarkets.com is successfully rebranded Binary.com"
msgstr "BetOnMarkets.com 成功重塑品牌為 Binary.com"

msgid "BetOnMarkets.com reaches $1 billion turnover since starting in 1999"
msgstr "BetOnMarkets.com 於1999年推出，目前營業額達10億美元"

msgid "Betonmarkets.com"
msgstr "Betonmarkets.com"

msgid "Bill Williams"
msgstr "Bill Williams"

msgid "Binary Bot released"
msgstr "Binary Bot 已發行"

msgid "Binary KK granted Japan license"
msgstr "Binary KK 被授予日本執照"

msgid "Binary Trading is simple to learn and to execute"
msgstr "二元交易很容易學會，執行方法也很簡單"

msgid "Binary granted Investment Services license"
msgstr "Binary 被授予投資服務執照"

msgid "Binary opens Japan office"
msgstr "Binary 開設日本辦公室"

msgid "Binary option"
msgstr "二元期權"

msgid "Binary options or other financial derivatives"
msgstr "二元期權或其他金融衍生品"

msgid "Binary options or other financial derivatives trading experience"
msgstr ""

msgid "Binary options or other financial derivatives trading frequency"
msgstr ""

msgid "Binary trading is flexible"
msgstr "二元期權交易富有彈性"

msgid "Binary trading is ideal for both individuals and market professionals"
msgstr "個人和市場專業人員都非常適合參與二元期權交易"

msgid "Binary trading is very simple"
msgstr "二元期權交易十分簡單"

msgid ""
"Binary's Japanese subsidiary Binary KK is licensed by the KLFB as a Type 1 "
"Financial Instruments Business in Japan"
msgstr "Binary 日本子公司 Binary KK 由 KLFB 授予日本第1類金融工具商務執照"

msgid ""
"Binary's Japanese subsidiary Binary KK opens an office in Tokyo and starts "
"the process of applying for relevant licenses"
msgstr "Binary 日本子公司 Binary KK 在東京開設了辦公室，並開始辦理申請相關執照"

msgid ""
"Binary's Maltese subsidiary Binary Investments (Europe) Ltd. is granted a "
"Category 3 Investment Services license by the Malta Financial Services "
"Authority"
msgstr ""
"Binary 的馬爾他附屬公司 Binary Investments (Europe) Ltd. 由 Malta Financial "
"Services Authority 授予第3類投資服務執照"

msgid "Binary's platform transacts on average 15 transactions per second, 24/7"
msgstr "Binary平台平均每秒鐘進行15宗交易，全天候提供服務，整年無休"

msgid "Binary.com"
msgstr "Binary.com"

msgid "Binary.com : Webtrader"
msgstr "Binary.com : Webtrader"

msgid "Binary.com Shop introduced"
msgstr "Binary.com新商店"

msgid "Binary.com continues to innovate and grow"
msgstr "Binary.com不斷創新、日漸成長"

msgid ""
"Binary.com has earned an enviable reputation for our commitment to high "
"ethical standards and the quality of the trading experience we provide"
msgstr ""
"Binary.com竭誠達到極高的道德標準和優質的交易體驗，因此獲得了令人羨慕的聲譽"

msgid ""
"Binary.com has over 800,000 clients in its database and reaches the US$ 2 "
"billion milestone in our 15th year, making us one of the leading binary "
"options providers"
msgstr ""
"Binary.com的資料庫中有超過 800,000 個客戶，並僅在第 15 年即達到 20 億美元的里"
"程碑，使我們成為領先的二元期權交易提供商之一"

msgid ""
"Binary.com has thousands of clients taking a variety of positions on the "
"financial markets at any one time, and earns a small margin on these trades"
msgstr ""
"Binary.com在任一時間內均有數千名客戶交易各類金融產品，該平台在這些交易中僅賺"
"取極低的利潤率"

msgid ""
"Binary.com hits 1 million users, reaching a historic milestone. The company "
"continues to see exponential growth and this reconfirms its position as an "
"industry leader"
msgstr ""
"Binary.com建立歷史性里程碑，今已擁有百萬使用者。本公司繼續快速成長，這項成就"
"再次證實我們在同業中的領先地位"

msgid "Binary.com introduces an"
msgstr "Binary.com導入了"

msgid "Binary.com is entirely web-based and requires no software installation"
msgstr "Binary.com完全基於網路，無需安裝任何軟體即可交易"

msgid ""
"Binary.com is honoured as the world's \"Best Binary Options Broker\" at the "
"16th annual MENA International Financial Conference and Exhibition, hosted "
"in Dubai"
msgstr ""
"在迪拜主辦的第16 屆年度中東和北非國際金融會議和展覽會中，Binary.com被譽為世界"
"上「最佳二元期權經紀商」"

msgid ""
"Binary.com is one of the oldest and most respected names in online binary "
"trading"
msgstr "Binary.com是線上二元交易行業中歷史最悠久、享有最高聲譽之佼佼者之一"

msgid ""
"Binary.com is owned and operated by the Binary Ltd. group of companies. For "
"more information, visit our history page"
msgstr ""
"Binary.com由Binary集團有限公司擁有和經營。欲了解更多資訊，請參閱我們的歷史頁"
"面"

msgid "Binary.com is tailored to traders of all levels"
msgstr "Binary.com專為各種水平的交易者提供服務"

msgid "Binary.com launches an"
msgstr "Binary.com啟動了"

msgid ""
"Binary.com offers a range of common deposit and withdrawal methods, from "
"credit and debit cards to bank wires, e-cash and e-wallets"
msgstr ""
"Binary.com%1 提供各種常見的存提款方式，包括信用卡和轉帳卡、銀行電匯、電子現金"
"及電子錢包等"

msgid ""
"Binary.com offers a virtual-money account so you can get the hang of trading "
"binaries. Why not open a free $10k fully-functional virtual-money account, "
"and start learning how to trade"
msgstr ""
"Binary.com提供虛擬資金帳戶，以便投資者掌握二元期權交易的技巧。何不免費開立一"
"個1萬美元功能齊全的虛擬資金帳戶，並開始學習如何交易呢"

msgid "Binary.com offers new ways to trade"
msgstr "Binary.com提供新的交易方式"

msgid ""
"Binary.com opens an office in the QSentral office building in central Kuala "
"Lumpur to further expand its IT development team"
msgstr ""
"Binary.com在吉隆坡市中心QSentral辦公大樓開設辦公室，進一步擴大IT開發團隊"

msgid ""
"Binary.com prices are benchmarked against the interbank options market, so "
"you always get best-in-class prices for your trades"
msgstr ""
"Binary.com的報價基於銀行間期權市場基準價格，讓您交易時一直可獲得最優惠的報價"

msgid "Binary.com reaches $2 billion turnover since starting in 1999"
msgstr "Binary.com從1999年開始運營，目前營業額達到 20 億美元"

msgid "Binary.com reaches 1 million registered users"
msgstr "Binary.com%1註冊使用者已達1百萬人"

msgid ""
"Binary.com takes home first prize in the Financial Betting Operator category "
"at the prestigious 2015 EGR Operator Awards ceremony, hosted in London"
msgstr ""
"Binary.com在久負盛名的倫敦EGR操作員頒獎儀式中榮獲2015年金融搏彩操作員第一獎"

msgid ""
"Binary.com's Spread Contracts are leveraged derivative contracts, the value "
"of which is directly tied to the underlying market movements. Clients who "
"'Long' a rising market (and those who 'Short' a falling market) profit from "
"those movements with much less investment than would be required in the live "
"market"
msgstr ""
"Binary.com的價差合約為槓桿型衍生合約，其價值直接與基礎市場走勢掛勾。  以比實"
"時市場較低之投資對上漲市場購入「長倉」合同（及對下降市場購入「短倉」合同）的"
"客戶從以上價格走勢中獲利"

msgid ""
"Binary.com's Spread Contracts require a 'stop loss' which limits the maximum "
"losses incurred by a client. This 'stop loss' amount will act as a deposit "
"and may not be used for further trading until that Spread Contract is "
"closed. Spread Contracts are closed when sold by the client, upon hitting "
"the 'stop loss' or 'stop profit' level"
msgstr ""
"Binary.com%1 的價差合約需要可以制定客戶最大損失限額的「止損」。此「止損」額將"
"當作訂金，在價差合約平倉前不可用於繼續交易。價差合約在接觸「止損」或「止盈」"
"水平時由客戶售出完成平倉"

msgid ""
"Binary.com's systems are now processing in excess of 1 million transactions/"
"day (including virtual accounts)"
msgstr "Binary.com每天處理超過百萬筆交易(包括虛擬帳戶)"

msgid "Bollinger Bands (BBANDS)"
msgstr "布林通道 (BBANDS)"

msgid ""
"Bollinger Bands can be used to measure the highness or lowness of the price "
"relative to previous trades"
msgstr "布林通道可用於測量與之前交易相對的價格變化高低點"

msgid "Bought"
msgstr "購入"

msgid "Brand of first car"
msgstr "第一輛車的品牌"

msgid "Breakaway (CDLBREAKAWAY)"
msgstr "突破 (CDLBREAKAWAY)"

msgid "Browser upgrade required"
msgstr "需更新瀏覽器"

msgid ""
"But there's no need to wait until expiry. You can sell back long-term trades "
"at any time to profit from changing market conditions"
msgstr "但不需等到合約到期。您可隨時利用市場環境變化售出長期合約獲利"

msgid "Buy Price"
msgstr "購入價"

msgid "Buy price"
msgstr "購入價"

msgid "By clicking"
msgstr "通過點選"

msgid "By clicking OK, you confirm that you have read and accepted the updated"
msgstr "通過點選OK按鈕，您確定已經閱讀和接受此更新"

msgid "CLOSE"
msgstr "關"

msgid "CSV"
msgstr "CSV"

msgid ""
"Can be used to buy and sell contracts, renew expired purchases, and top-up "
"virtual-money accounts."
msgstr "可用於合同購入與售出、給到期的購入合同延期、及給虛擬金錢帳戶存入資金。"

msgid ""
"Can be used to open accounts, set settings, manage token usage, and more."
msgstr "可用於開帳戶、設定、權杖用法管理等。"

msgid ""
"Can be used to view account activity, including settings, limits, balance "
"sheets, trade purchase history, and more."
msgstr "可用於檢視帳戶活動，包括設定、限額、資產負債表、交易購入歷史等。"

msgid ""
"Can be used to withdraw to payment agents, transfer funds between accounts, "
"and set / clear cashier passwords."
msgstr "用途包括為付款代理取款、帳戶轉賬、及設定/刪除收銀台密碼。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Candles"
msgstr "蠟燭"

msgid "Candlestick down-color"
msgstr "K 線圖下跌顏色"

msgid "Candlestick down-line"
msgstr "K 線圖下跌線"

msgid "Candlestick up-color"
msgstr "K 線圖上升顏色"

msgid "Candlestick up-line"
msgstr "K 線圖上升線"

msgid "Cash Balance"
msgstr "現金餘額"

msgid "Chande Kroll Stop (CKS)"
msgstr "錢德克羅止損 (CKS)"

msgid "Chande Momentum Oscillator (CMO)"
msgstr "錢德動量震盪指標 (CMO)"

msgid "Change Backend Server"
msgstr "更換後端伺服器"

msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "Chart Themes"
msgstr "圖表主題"

msgid "Chart background"
msgstr "圖表背景"

msgid "Chart context menu"
msgstr "圖表操作功能表"

msgid "Chart template"
msgstr "圖表範本"

msgid "Chart type"
msgstr "圖表類型"

msgid ""
"Choose Asian Rise/Fall when you want to profit from the market ending higher "
"or lower than the average price"
msgstr "如您想從收市價高於或低於平均價格中獲利，請選擇亞洲期權上漲/下跌"

msgid ""
"Choose Ends In/Out to profit from the market stopping inside or outside two "
"price targets at the end of the time period"
msgstr ""
"選擇「範圍之內/之外」收盤，如市場價格在合約到期時處於兩個目標價格範圍之內或之"
"外即可獲利"

msgid ""
"Choose Higher/Lower when you want to profit from the market ending higher or "
"lower than a price target"
msgstr "如您想從收市價高於或低於目標價格中獲利，請選擇高於/低於期權"

msgid ""
"Choose Rise/Fall when you want to profit from the market rising or falling "
"from its current level"
msgstr "如您想從市場價格從當前水平上漲或下跌中獲利，請選擇上漲/下跌期權"

msgid ""
"Choose Stays In/Out to profit from the market staying inside or going "
"outside two price targets any time during the contract period"
msgstr ""
"選擇「保持在某個範圍之內/之外」收盤，如市場價格在合約期限內的任何時間都保持在"
"兩個目標價位範圍之內或超出範圍之外即可獲利"

msgid ""
"Choose Touch / No Touch when you want to profit from the market touching or "
"not touching a target any time during the contract period"
msgstr ""
"如您想從市場價格在合約期限內觸及或未觸及目標價格而獲利，您可以選擇交易「觸及/"
"未觸及」期權"

msgid "Choose a trade type"
msgstr "選擇交易類型"

msgid ""
"Choose digit if you want to profit from predicting the last decimal digit of "
"the spot"
msgstr "如您想通過預測現貨價格最後小數點數值而獲利，請選擇「數字」期權"

msgid "Choose from over 1 million trades"
msgstr "1百多萬種交易類型供選擇"

msgid "Choose from over a million possible trades at any time"
msgstr "隨時從1百多萬種交易任選一種開始交易"

msgid "Choose password"
msgstr "選擇密碼"

msgid "Choose the barrier(s)"
msgstr "選擇障礙"

msgid "Choose the duration"
msgstr "選擇交易期限"

msgid ""
"Choose the market, the price target, the time period, and how much you wish "
"to win"
msgstr "選擇市場、目標價格、合同期限和回報金額"

msgid ""
"Choose the market, the price targets, the time period, and how much you wish "
"to win"
msgstr "選擇市場、目標價格、合同期限和回報金額"

msgid "Choose the market, the time period, and how much you wish to win"
msgstr "選擇市場、合同期限和回報金額"

msgid "Choose the payout"
msgstr "選擇賠付額"

msgid "Choose the underlying market"
msgstr "選擇標的市場"

msgid "Choose your pereferred payment agent"
msgstr "選擇您較傾向的支付代理"

msgid "Choose your pereferred withdrawal method"
msgstr "選擇您較傾向的取款方法"

msgid "Choppiness Index (CHOP)"
msgstr "波動指數 (CHOP)"

msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"

msgid "Click Jacking test"
msgstr "點擊劫持測試"

msgid "Click to log in with your Binary.com account"
msgstr "點選登入Binary.com帳戶"

msgid "Close"
msgstr ""

msgid "Close Price"
msgstr "收盤價"

msgid "Close all"
msgstr "全部關閉"

msgid "Closes"
msgstr "關"

msgid "Closing Marubozu (CDLCLOSINGMARUBOZU)"
msgstr "收盤無影線 (CDLCLOSINGMARUBOZU)"

msgid "Commodities"
msgstr "大宗商品"

msgid ""
"Commodities are resources that are grown or extracted from the ground, such "
"as silver, gold and oil. On Binary.com, they are priced in US dollars"
msgstr ""
"大宗商品是生長在地上或從地面開採的寶貴資源，例如白銀、黃金和石油。在Binary."
"com，大宗商品按美元報價"

msgid "Commodities trading experience"
msgstr "大宗商品交易經驗"

msgid "Commodities trading frequency"
msgstr "大宗商品交易頻率"

msgid "Commodity Channel Index (CCI)"
msgstr "順勢指標 (CCI)"

msgid "Comparisons"
msgstr "比較"

msgid "Conditions"
msgstr "條件"

msgid "Confirm transfer"
msgstr "確認轉帳"

msgid "Construction"
msgstr "建構"

msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Continue Trading"
msgstr "繼續交易"

msgid "Contract"
msgstr "合約"

msgid "Contract period"
msgstr "合約期間"

msgid "Contracts"
msgstr "合約"

msgid "Coppock Curve (CC)"
msgstr "估波曲線 (CC)"

msgid "Counterattack (CDLCOUNTERATTACK)"
msgstr "反攻 (CDLCOUNTERATTACK)"

msgid "Country of residence"
msgstr "居住國"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create token"
msgstr "建立權杖"

msgid "Credit/Debit"
msgstr "借記/貸記"

msgid "Crosshair"
msgstr "交叉線"

msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

msgid "Current Level"
msgstr "目前價位"

msgid "Current Spot"
msgstr "目前現價"

msgid "Current Spot Time"
msgstr "目前現價時間"

msgid "Current comparisons"
msgstr "目前比較"

msgid "Current indicators"
msgstr "目前指標"

msgid "Current password"
msgstr "目前密碼"

msgid "Current regulations require that you provide us the following"
msgstr "目前法規需要您向我們提供以下"

msgid "Current time"
msgstr "目前時間"

msgid "Custom Theme"
msgstr "自訂主題"

msgid "Daily limit on losses"
msgstr "每日損失限額"

msgid "Daily turnover limit"
msgstr "每日交易限額"

msgid "Dark Blue"
msgstr "深藍"

msgid "Dark Cloud Cover (CDLDARKCLOUDCOVER)"
msgstr "烏雲罩頂 (CDLDARKCLOUDCOVER)"

msgid ""
"Dark Cloud Cover is a bearish candlestick reversal pattern that occurs when "
"a red bearish candlestick (close price below open price) on day 2 closes "
"below the middle of day 1 bullish candlestick (close price above open "
"price). We will be using this pattern to sell rallies in a bearish currency "
"market"
msgstr ""
"烏雲罩頂是看跌K 線圖反轉形態，當第二天的紅色看跌K 線圖（收盤價低於開盤價）收"
"盤價低於第一天的看漲K 線圖（收盤價高於開盤價）的中間價位時即會發生。我們將使"
"用此形態在看漲貨幣市場中逢高賣出"

msgid "Dark Green"
msgstr "深綠"

msgid "Dark Unica"
msgstr "Dark Unica主題"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Days"
msgstr "日"

msgid "Debt-free"
msgstr "無負債"

msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Define your position"
msgstr "設定頭寸參數"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Demo for affiliates to access Webtrader charts"
msgstr "聯盟成員存取Webtrader圖表的示範"

msgid "Demo for affiliates to access Webtrader charts in IFRAME"
msgstr "聯盟成員在IFRAME存取Webtrader圖表的示範"

msgid "Deposit funds"
msgstr "存入資金"

msgid "Deposit of USD"
msgstr "美元存款"

msgid "Depositing and withdrawing funds"
msgstr "存款及取款"

msgid "Derivative"
msgstr "衍生工具"

msgid "Describe what this token is for to find it later"
msgstr "權杖用途說明，以備稍後找尋"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid ""
"Developed by Donald Dorsey, the Mass Index uses the high-low range to "
"identify trend reversals based on range expansions. In this sense, the Mass "
"Index is a volatility indicator that does not have a directional bias. "
"Instead, the Mass Index identifies range bulges that can foreshadow a "
"reversal of the current trend"
msgstr ""
"梅斯線由Donald Dorsey所創，可基於高低範圍的波動性來判斷市場走勢是否反轉。就此"
"定義來說，梅斯線是不包含方向性偏差的波動率指標。相反的，梅斯線可利用特定波動"
"率範圍的穿越與跌破來預測當前價格走勢的可能逆轉"

msgid ""
"Developed by Larry Williams, Williams %R is a momentum indicator that is the "
"inverse of the Fast Stochastic Oscillator. Also referred to as %R, Williams "
"%R reflects the level of the close relative to the highest high for the look-"
"back period"
msgstr ""
"威廉指標由拉里·威廉所創，是與快速隨機擺動指標倒反的動量指標。又稱為%R指標，它"
"反映回顧期內相對於最高價位的收盤價水平"

msgid ""
"Developed by Tushar Chande in 1995, Aroon is an indicator system that "
"determines whether a stock is trending or not and how strong the trend is. "
"There are two separate indicators: Aroon-Up and Aroon-Down. A 25-day Aroon-"
"Up measures the number of days since a 25-day high. A 25-day Aroon-Down "
"measures the number of days since a 25-day low"
msgstr ""
"阿隆指標（Aroon）是由圖莎爾·錢德（Tushar Chande)於1995年發明的，它通過指標系"
"統對股票走勢與趨勢力量作出判斷。分為兩個具體指標：阿隆上升和阿隆下降。 25天期"
"阿隆上升指標測量25天期間內最高價後的天數， 25天期阿隆下降指標測量25天期間最低"
"價後的天數"

msgid "Differs"
msgstr "差異"

msgid "Digits"
msgstr "數字"

msgid ""
"Directional Movement (DMI) is actually a collection of three separate "
"indicators combined into one. Directional Movement consists of the Average "
"Directional Index (ADX), Plus Directional Indicator (+DI) and Minus "
"Directional Indicator (-DI)"
msgstr ""
"動向指標 (DMI) 其實是由三個不同的指標組成， 包括平均動向指標 (ADX)、正動向指"
"標 (+DI) 和負動向指標 (-DI)"

msgid "Directional Movement Index (DX)"
msgstr "動向指數 (DX)"

msgid "Do I need to deposit any funds to open an account?"
msgstr "我需要入金才能開戶嗎？"

msgid "Do I need to send any documents?"
msgstr "我是否需要提交一些文件？"

msgid "Do you offer virtual-money accounts?"
msgstr "是否提供虛擬資金帳戶？"

msgid "Do you want to install Webtrader chrome extension?"
msgstr "是否安裝Webtrader chrome擴充套件?"

msgid "Doji (CDLDOJI)"
msgstr "十字線 (CDLDOJI)"

msgid "Doji Star (CDLDOJISTAR)"
msgstr "十字星 (CDLDOJISTAR)"

msgid ""
"Doji form when a security's open and close are virtually equal. The length "
"of the upper and lower shadows can vary and the resulting candlestick looks "
"like a cross, inverted cross or plus sign"
msgstr ""
"當證券的開盤價與收盤價幾乎相等時就會形成十字線。上下暗影長度可能不相同，所形"
"成的K 線圖呈交叉形、反交叉形或十字形"

msgid "Don't have an account yet? Sign up and get a $10,000 virtual account"
msgstr "還未開立帳戶?請註冊並獲取10,000美元虛擬帳戶"

msgid "Donchian Channel (DC)"
msgstr "唐奇安通道 (DC)"

msgid "Done. The funds are being transferred to the payment agent"
msgstr "已完成。資金已轉給支付代理"

msgid "Done. The funds are transferred"
msgstr "已完成。資金已轉付"

msgid "Dot"
msgstr "點"

msgid "Double Exponential Moving Average (DEMA)"
msgstr "雙指數移動平均線 (DEMA)"

msgid "Double click the object to remove"
msgstr "雙擊物件執行刪除"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download CSV"
msgstr "下載CSV"

msgid "Download JPEG image"
msgstr "下載JPEG圖像"

msgid "Download PDF document"
msgstr "下載PDF文件"

msgid "Download PNG"
msgstr "下載PNG"

msgid "Download PNG image"
msgstr "下載PNG圖像"

msgid "Download SVG"
msgstr "下載SVG"

msgid "Download SVG vector image"
msgstr "下載SVG向量圖像"

msgid "Download as"
msgstr "下載為"

msgid "Dragonfly Doji (CDLDRAGONFLYDOJI)"
msgstr "蜻蜓十字線 (CDLDRAGONFLYDOJI)"

msgid "Drawing tools"
msgstr "繪圖工具"

msgid ""
"Due to recent changes in the regulations, we are required to ask our clients "
"to complete the following Financial Assessment. Please note that you will "
"not be able to continue trading until this is completed"
msgstr ""

msgid "Duration"
msgstr "期間"

msgid "EGR Operator Award"
msgstr "EGR操作員獎"

msgid "EMA"
msgstr "EMA"

msgid "EURUSD"
msgstr "歐元美元"

msgid ""
"Each binary option is a prediction on the future movement of an underlying "
"market"
msgstr "二元期權交易是對標的市場未來變化的預測"

msgid ""
"Each binary trade is for a pre-determined payout amount. You win the payout "
"if your prediction is correct"
msgstr "每個二元期權交易都有個預先確定的賠付額。如您的預測正確，將贏得賠付額"

msgid "Edge"
msgstr "邊緣"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Embed code"
msgstr "內嵌代碼"

msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

msgid "Ends Between/Ends Outside trades"
msgstr "「收於範圍之內/之外」的交易"

msgid "Ends In/Out"
msgstr "收盤價在「範圍之內/之外」"

msgid "Ends in"
msgstr "範圍之內收盤"

msgid "Ends out"
msgstr "範圍之外收盤"

msgid "Engulfing Pattern (CDLENGULFING)"
msgstr "吞沒形態 (CDLENGULFING)"

msgid "Enter your current password"
msgstr "輸入目前密碼"

msgid "Entry Spot"
msgstr "入市現價"

msgid "Entry spot"
msgstr "入市現價"

msgid "Entry spot price"
msgstr "入市現價"

msgid "Estimated Net Worth"
msgstr "估計淨值"

msgid "Even"
msgstr "偶"

msgid "Evening Doji Star (CDLEVENINGDOJISTAR)"
msgstr "十字夜星 (CDLEVENINGDOJISTAR)"

msgid "Evening Star (CDLEVENINGSTAR)"
msgstr "夜星 (CDLEVENINGSTAR)"

msgid "Example"
msgstr "例如"

msgid "Exclude me from the website until"
msgstr "禁止我訪問本網站直到"

msgid "Exit Spot"
msgstr "退市現價"

msgid "Exit Spot Time"
msgstr ""

msgid "Exit spot"
msgstr "退市現價"

msgid "Expiry price"
msgstr "到期價格"

msgid "Explanation"
msgstr "說明"

msgid "Exponential Moving Average (EMA)"
msgstr "指數移動平均線 (EMA)"

msgid "Fall"
msgstr "下跌"

msgid "Falling markets"
msgstr "下跌市場"

msgid "Family name"
msgstr "姓氏"

msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛"

msgid "Favourite artist"
msgstr "最愛的藝術家"

msgid "Favourite dish"
msgstr "最愛的菜餚"

msgid "Feb"
msgstr "二月"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid ""
"Fifteen years on, and we're still innovating, growing and working on new "
"ways to serve our customers better. For the first time, we offer short-term "
"touch/no-touch trades and introduce a new charting application. We believe "
"we have the most competitive and comprehensive digital options platform "
"available to the retail public"
msgstr ""
"十五年過去了，我們仍在不斷地創新、成長，尋求新方式為客戶提供更好的服務。我們"
"首次提供短期「觸及/未觸及」交易，推出新的圖表應用程式。我們相信自己為散戶投資"
"人提供了最有競爭力、最全面的數字期權平台"

msgid "Final Price"
msgstr "最終價格"

msgid "Final price"
msgstr "最終價格"

msgid "Finance"
msgstr "金融"

msgid "Financial Information"
msgstr ""

msgid "Financial Security"
msgstr "財務安全"

msgid "Financial information"
msgstr "財務資料"

msgid "Financial rewards"
msgstr "金融獎勵"

msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

msgid "First line of home address"
msgstr ""

msgid "First name"
msgstr "名字"

msgid ""
"First, you need to set the parameters of your trade. Here's what you need to "
"consider"
msgstr "您需首先設定交易參數。您需要考慮以下因素"

msgid "Flexibility"
msgstr "靈活性"

msgid ""
"For the third straight year, BetOnMarkets.com is voted 'Best Fixed-Odds "
"Financial Trading Provider' by Shares Magazine UK. It's the last time we win "
"it because Shares Magazine stops awarding in this category"
msgstr ""
"BetOnMarkets.com 連續三年被英國股票雜誌《Shares Magazine》選為「最佳固定賠率"
"金融交易提供商」。這是我們最後一次獲獎，因為該雜誌已停止頒發這一類獎項"

msgid "Forex"
msgstr "外匯"

msgid "Forex trading experience"
msgstr "外匯交易經驗"

msgid "Forex trading frequency"
msgstr "外匯交易頻率"

msgid "Founded October 1999"
msgstr "成立於1999年"

msgid "Fractal (FRACTAL)"
msgstr "分形 (FRACTAL)"

msgid ""
"Fractals are indicators on candlestick charts that identify reversal points "
"in the market. Traders often use fractals to get an idea about the direction "
"in which the price will develop. A fractal will form when a particular price "
"pattern happens on a chart"
msgstr ""
"分形是K 線圖圖表上用於識別市場價格反轉點的指標。交易員一般通過使用分形來判斷"
"價格的走勢方向。當圖表出現某一價格形態時即會形成分形"

msgid "Fri"
msgstr "星期五"

msgid "Friday"
msgstr "週五"

msgid "From"
msgstr "從"

msgid "Further instructions"
msgstr "詳細說明"

msgid "GMT"
msgstr "格林威治標準時間"

msgid ""
"GMT stands for Greenwich Mean Time, the official time used in the UK during "
"winter. In summer, the UK changes to British Summer Time, which is GMT + 1 "
"hour. All times on the Binary.com site use GMT all year round"
msgstr ""
"格林威治標準時間是英國在冬季使用的官方時間。夏季則改為英國夏令時，即格林威治"
"標準時間加1 小時。 Binary.com網站全年均使用格林威治標準時間"

msgid "Get your price"
msgstr "獲取報價"

msgid "Goes out"
msgstr "範圍外"

msgid "Gravestone Doji (CDLGRAVESTONEDOJI)"
msgstr "墓碑十字線(CDLGRAVESTONEDOJI)"

msgid "Gray"
msgstr "灰色"

msgid "Grid"
msgstr "格線"

msgid "Grid Light"
msgstr "格線光源"

msgid "Group History"
msgstr "集團歷史"

msgid "HIGH"
msgstr "高"

msgid "Hammer (CDLHAMMER)"
msgstr "鎚子 (CDLHAMMER)"

msgid "Hanging Man (CDLHANGINGMAN)"
msgstr "吊人 (CDLHANGINGMAN)"

msgid "Harami Cross Pattern (CDLHARAMICROSS)"
msgstr "母子十字形態 (CDLHARAMICROSS)"

msgid "Harami Pattern (CDLHARAMI)"
msgstr "母子形態 (CDLHARAMI)"

msgid "Health"
msgstr "健康情況"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "High"
msgstr ""

msgid "High Barrier"
msgstr "高障礙"

msgid "High Price"
msgstr "高價位"

msgid "High barrier"
msgstr "高障礙"

msgid "High barrier offset"
msgstr "高障礙位移"

msgid "High returns"
msgstr "高回報率"

msgid "High-Wave Candle (CDLHIGHWAVE)"
msgstr "高浪線 (CDLHIGHWAVE)"

msgid "Higher"
msgstr "較高"

msgid "Higher/Lower"
msgstr "「高於/低於」"

msgid "Higher/Lower trades"
msgstr "「高於/低於」交易"

msgid "Hikkake Pattern (CDLHIKKAKE)"
msgstr "圈套形態 (CDLHIKKAKE)"

msgid "Home Address"
msgstr "家庭地址"

msgid "Homing Pigeon (CDLHOMINGPIGEON)"
msgstr "信鴿 (CDLHOMINGPIGEON)"

msgid "Horizontal line"
msgstr "水平線"

msgid "Hours"
msgstr "小時"

msgid "How do I fund my account?"
msgstr "如何向帳戶存入資金？"

msgid "How does Binary.com make money?"
msgstr "Binary.com如何盈利?"

msgid "How safe is my money with Binary.com?"
msgstr "Binary.com如何保障我的資金？"

msgid "How soon can I start trading?"
msgstr "我需要多久才能開始交易？"

msgid "How to trade binaries?"
msgstr "二元期權如何交易?"

msgid "Hull Moving Average (HMA)"
msgstr "赫爾移動平均線 (HMA)"

msgid "I have read and agree to Binary.com"
msgstr "本人已經閱讀並同意Binary.com的"

msgid "I'm new to binaries, where do I start?"
msgstr "我是新手，該如何開始呢？"

msgid "IMPORTANT DISCLAIMER"
msgstr "重要免責聲明"

msgid ""
"IMPORTANT DISCLAIMER - Binary.com is not affiliated with any of the payment "
"agents listed above. Each payment agent operates as an independent service "
"provider and is not endorsed, guaranteed or otherwise approved by Binary."
"com. CUSTOMERS DEAL WITH PAYMENT AGENTS AT THEIR SOLE RISK AND PERIL. "
"Customers are advised to check the credentials of payment agents before "
"sending them any money. Binary.com shall not in any circumstance be held "
"responsible for transactions made between customers and payment agents"
msgstr ""
"重要免責聲明 - Binary.com與上述所有支付代理不存在附屬關係。各支付代理均以獨立"
"服務提供商的身份運營，未由Binary.com支持、擔保或經其它方式批准。客戶與支付代"
"理的業務往來，風險自負。我們建議客戶在向支付代理匯款前，應事先查詢其信用狀"
"況。在任何情況下，Binary.com都不對客戶與支付代理之間的交易承擔責任"

msgid "Ideal for both pros and novices"
msgstr "適於專業操盤手和新手"

msgid "Identical Three Crows (CDLIDENTICAL3CROWS)"
msgstr "一模一樣的三鴉 (CDLIDENTICAL3CROWS)"

msgid "If you select a"
msgstr "如您選擇"

msgid "If you select a specific"
msgstr "如您選擇特定的"

msgid ""
"If you're an individual trader, you'll appreciate the simplicity, "
"flexibility, and limited risk of binary trading. With Binary.com's low "
"minimum stakes, you'll soon learn how to trade with skill and confidence. "
"And if you have any questions, you're free to access"
msgstr ""
"如您是個人交易者，您肯定會認同二元期權交易的簡易、彈性化和低風險。 Binary.com"
"的最低投注金額門檻極低，您將很快學會如何熟練自信地進行交易。如有任何疑問，您"
"可隨時聯繫"

msgid "In April"
msgstr "今年四月"

msgid ""
"In Bullish Belt Hold After a stretch of bearish candlesticks, a bullish or "
"white candlestick forms. The opening price, which becomes the low for the "
"day, is significantly lower then the closing price. This results in a long "
"white candlestick with a short upper shadow and no lower shadow. In Berish "
"Belt Hold, a bearish or black candlestick occurs, the opening price, which "
"becomes the high for the day, is higher than the close of the previous day, "
"resulting in a long black candlestick with a short lower shadow and no upper "
"shadow"
msgstr ""
"看漲捉腰帶線中經過一段看跌K 線圖後，形成看漲或白色K 線圖。成為交易日最低點的"
"開盤價明顯比收盤價低。這將造成具短上端暗影，無下端暗影的長白色K 線圖。看跌捉"
"腰帶線中，形成看跌或黑色K 線圖，成為交易日最高點的開盤價比前一天的收盤價高，"
"造成具短下端暗影，無上端暗影的長黑K 線圖"

msgid ""
"In Bullish Hikkake Pattern After the downward move, the bullish candle "
"reaches above the range of the three preceding candles and most likely "
"triggers a number of stop loss orders. This additional buying leads to a "
"more distinct upward movement. In Bearish Hikkake Pattern After an upward "
"move, the bearish candle reaches below the range of the three preceding , "
"which most likely triggers a number of stop loss orders. This additional "
"selling leads to a more distinct downward move"
msgstr ""
"看漲圈套形態中經過下跌移動後，看漲燭形線達到超出前三根燭形線的範圍，及非常可"
"能觸發一些止損訂單。此額外購入交易導致明顯的上升趨勢。看跌圈套形態中經過上升"
"移動後，看跌燭形線達到低於前三根燭形線的範圍，及非常可能觸發一些止損訂單。此"
"額外售出交易導致明顯的下降趨勢"

msgid ""
"In October 1999, Regent Markets receives US$ 2 million investment funding "
"from Jim Mellon through his Regent Pacific Group, a Hong Kong based fund "
"management company"
msgstr ""
"1999年10月，Regent Markets 獲得占美•梅隆先生 (Jim Mellon) 通過他在香港的基金"
"管理公司 Regent Pacific Group 所支付的200萬美元投資"

msgid ""
"In a downtrend, one small short body candlestick has a long lower shadow at "
"least three times the real body, and little or no upper shadow. Confirmation "
"from prices closing higher the next day"
msgstr ""
"下降趨勢中，一根體形短小的K 線圖具比真實體形長至少三倍的下端暗影，而上端暗影"
"卻很小或完全沒有。這確認了第二天較高的收盤價"

msgid ""
"In a downward price trend, a black candle appears followed by a white candle "
"that opens below the prior body, but it may be difficult to see that from "
"the chart. The white candle closes above the body, too. The last day of the "
"three line candle is another white candle in this example. It shows a higher "
"close"
msgstr ""
"下降趨勢中，首先顯示黑色燭形線，接著是一根白色燭形線在先前體形下端開盤，但圖"
"表上可能較難看出來。白色燭形線也在體形上端收盤。在此示例中，三支燭形線的最後"
"一天是另一根白色燭形線。它顯示較高的收盤價"

msgid ""
"In an uptrend three successive days opens at or near the previous day's "
"close and close down on the day. This pattern is more severe than the Three "
"Black Crows pattern and thus has a higher reliability as a reversal pattern"
msgstr ""
"上升趨勢中，連續三天以前一天收盤價或相近價位開盤，並在當天以較低價位收盤。此"
"形態比黑色三鴉形態更加嚴重，因此有更加可靠的反轉形態"

msgid ""
"In classic Silicon Valley style, Hong Kong based hedge fund manager and "
"entrepreneur, Jean-Yves Sireau, starts Regent Markets in his Hong Kong "
"bedroom. He develops the systems, methods and algorithms for implementing a "
"fixed-odds financial betting system. Jean-Yves's vision is to create a "
"market in the simplest of all derivatives contracts - the fixed-odds bet - "
"and to offer ordinary investors the chance to make small bets. Until his "
"innovation, binary options are normally only traded in large quantities"
msgstr ""
"Regent Markets 的創始人 Jean-Yves Sireau 是香港的一名對沖基金經理和企業家。與"
"很多矽谷創業公司一樣，Regent Markets 是在他的香港住所成立的。他開發了實施固定"
"賠率金融投注體系的系統、方法和算法。 Jean-Yves 的願景是提供固定賠率投注（最簡"
"單的衍生品合約）市場，並向普通投資者提供進行小額投注的機會。在他的創新舉動之"
"前，二元期權通常只進行大額交易"

msgid ""
"In foreign exchange markets, traders can enter contracts based on the change "
"in price of one currency as it relates to another currency. For example if a "
"trader selects Rise in the EUR/USD market, they are predicting that the "
"value of the Euro will rise in relation to the value of the US dollar"
msgstr ""
"在外匯市場中，交易者可以根據一種貨幣對另一種貨幣的價格變動交易合約。例如，如"
"果交易者選擇歐元/美元「上漲」期權，即預測歐元的價值相對美元的價值將會上漲"

msgid ""
"In order to properly apply theme, a full refresh of page is required. Are "
"you sure you want to proceed?"
msgstr "必須完全重新整理頁面才能正確啟用主題。確定要繼續?"

msgid ""
"In providing our services to you, we are required to obtain information from "
"you in order to assess whether a given product or service is appropriate for "
"you (that is, whether you possess the experience and knowledge to understand "
"the risks involved)"
msgstr ""
"為了給您提供服務，我們需要向您獲取資訊，以便評估某項產品或服務是否適合您（也"
"就是說，要看您是否擁有足夠的經驗和知識來了解相關的風險）"

msgid ""
"In regards to binary options which are gambling products, remember that "
"gambling can be addictive"
msgstr "關於進行博彩產品交易之二元期權，請務必要記住博彩活動可能會上癮"

msgid ""
"In the UK and Isle of Man, our clients trade through Binary (IOM) Ltd. In "
"Japan, they trade through Binary KK. In the European Union (except UK), they "
"trade through Binary (Europe) Ltd and Binary Investments (Europe) Ltd. In "
"the rest of the world, they trade through Binary (C.R.) S.A"
msgstr ""
"在英國和曼島，我們的客戶通過 Binary (IOM) Ltd. 進行交易。在日本通過Binary KK"
"進行交易。在歐盟（除了英國），他們通過 Binary (Europe) Ltd 和 Binary "
"Investments (Europe) Ltd. 進行交易。在全世界其他地區，他們通過 Binary (C.R.) "
"S.A. 進行交易"

msgid "In-Neck Pattern (CDLINNECK)"
msgstr "頸內形態 (CDLINNECK)"

msgid "In/Out"
msgstr "「範圍之內/之外」"

msgid "In/Out trades"
msgstr "「範圍之內/之外」交易"

msgid "Income Source"
msgstr "收入來源"

msgid "Indicative Price"
msgstr "指示性價格"

msgid "Indicators"
msgstr "指標"

msgid "Indices"
msgstr "指數"

msgid "Indices trading experience"
msgstr "指數交易經驗"

msgid "Indices trading frequency"
msgstr "指數交易頻率"

msgid "Individual Traders"
msgstr "個人交易者"

msgid "Industry of Employment"
msgstr "職業領域"

msgid "Instant access"
msgstr "即時存取"

msgid "Instant funding"
msgstr "即時存款"

msgid "Instrument"
msgstr "工具"

msgid "Instruments"
msgstr "工具"

msgid "Inverted Hammer (CDLINVERTEDHAMMER)"
msgstr "倒鎚 (CDLINVERTEDHAMMER)"

msgid "Investments & Dividends"
msgstr "投資與分紅"

msgid ""
"Is it possible to deposit the same funds through different payment methods?"
msgstr "可否透過不同的付款方式存入同一類資金?"

msgid ""
"It has a long white candle, followed by another that opens above the first "
"(gaps up), followed by a downward black candlestick that opens below the "
"close of the second day (gaps down) and has a low below the close of the "
"first day. The upward trend is expected to continue"
msgstr ""
"它有一根長白色燭形線，接著是另一根在首根線上端開盤（高開缺口）的燭形線，接下"
"來是一根在第二天收盤價下端開盤（低開缺口）並低於第一天的收盤價下端的下降黑色"
"K 線圖。預期上漲趨勢將繼續"

msgid ""
"It is sometimes possible to sell an option before the expiry of a trade, but "
"only if a fair price can be determined. If this option is available, you "
"will see a blue 'Sell' button next to your trade in the portfolio"
msgstr ""
"有時候您能在交易到期前賣出合約，但僅在可確定公平價格時方可實現。如果此選項可"
"用，您會在投資組合中您的交易旁邊看到藍色的「賣出」按鈕"

msgid ""
"It's time to expand. We set up a programming center in Cyberjaya - the "
"Silicon Valley of Kuala Lumpur - to maintain and improve BetOnMarkets.com"
msgstr ""
"擴大規模的時機到了。我們在有「吉隆坡矽谷」美譽的 Cyberjaya 成立了一個編程中"
"心，旨在維持和提高 BetOnMarkets.com 的效率"

msgid "Jan"
msgstr "一月"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "Jul"
msgstr "七月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "Jun"
msgstr "六月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "Just click  Grant  button on the page you will now be taken to"
msgstr "僅須即將導入的頁面上點擊 授予"

msgid "Kaufman's Adaptive Moving Average (KAMA)"
msgstr "考夫曼自適應移動平均線 (KAMA)"

msgid "Key facts"
msgstr "關鍵資料"

msgid "Kicking (CDLKICKING)"
msgstr "反撲 (CDLKICKING)"

msgid ""
"Kicking - bull/bear determined by the longer marubozu (CDLKICKINGBYLENGTH)"
msgstr "反撲 - 由長身實體線判斷看漲/看跌趨勢 (CDLKICKINGBYLENGTH)"

msgid ""
"Kicking patterns on a candlestick chart are formed when there are two long "
"marubozu - one white and one black - with a gap between them. Bullish "
"kicking patterns would present as a black or filled candlestick without any "
"wicks (shadows) followed by a gap higher with a white or hollow candlestick "
"that is also without wicks"
msgstr ""
"當K 線圖圖表出現兩根長身實體線（一白一黑）及中間有缺口時，即形成反撲形態。看"
"漲反撲形態將顯示無暗影的黑色或實體K 線圖，其後有高開缺口及也是無暗影的白色或"
"中空K 線圖"

msgid ""
"Kicking patterns on a candlestick chart are formed when there are two "
"marubozu - one white and one black - with a gap between them. Bullish "
"kicking patterns would present as a black or filled candlestick without any "
"wicks (shadows) followed by a gap higher with a white or hollow candlestick "
"that is also without wicks"
msgstr ""
"當K 線圖圖表出現兩根實體線（一白一黑）及中間有缺口時，即形成反撲形態。看漲反"
"撲形態將顯示無暗影的黑色或實體K 線圖，其後有高開缺口及也是無暗影的白色或中空"
"K 線圖"

msgid "Known risks"
msgstr "已知風險"

msgid "Kuala Lumpur Office"
msgstr "吉隆坡辦公室"

msgid "LOW"
msgstr "低"

msgid "Ladder Bottom (CDLLADDERBOTTOM)"
msgstr "梯底 (CDLLADDERBOTTOM)"

msgid "Last used"
msgstr "上一次使用"

msgid "Learning to trade"
msgstr "學習交易"

msgid "Least Squares Moving Average (LSMA)"
msgstr "最小二乘移動平均線 (LSMA)"

msgid "Less than"
msgstr "少於"

msgid "Let's do it"
msgstr "開始操作"

msgid "Level of Education"
msgstr "教育水平"

msgid "Levels"
msgstr "等級"

msgid ""
"Licensed and regulated in Malta, the United Kingdom, the Isle of Man, "
"Ireland, and Japan"
msgstr "由馬爾他、英國、曼島、愛爾蘭和日本相關機構授予執照和監管"

msgid ""
"Like the EMA, the LWMA assigns more meaning to the recent prices and less to "
"the closing price from the period's beginning. Thus they are faster at "
"detecting a trend reversal, though it they can be more prone to market noise"
msgstr ""
"LWMA和EMA一樣，對最近價格比較見效，而對交易開始時的收盤價卻沒有多大影響。因此"
"它們能夠快速測出走勢反轉，但也很容易造成市場波動"

msgid "Line"
msgstr "列"

msgid "Line Dot"
msgstr "列點"

msgid "Linearly Weighted Moving Average (LWMA)"
msgstr "線性加權移動平均數 (LWMA)"

msgid "Link"
msgstr "連結"

msgid "Load chart template"
msgstr "載入圖表範本"

msgid "Load trade template"
msgstr "載入交易範本"

msgid "Loading"
msgstr "載入"

msgid "Loading Asset Index"
msgstr "載入資產指數"

msgid "Loading Configurations"
msgstr "載入設定"

msgid "Loading Download/View Data"
msgstr "載入下載/檢視資料"

msgid "Loading Password dialog"
msgstr "載入密碼對話"

msgid "Loading Profit Table"
msgstr "載入利潤表"

msgid "Loading Real account opening"
msgstr "載入真實帳戶開立程序"

msgid "Loading Self-Exclusion"
msgstr "載入自我禁止"

msgid "Loading Statement Table"
msgstr "載入月結表"

msgid "Loading Token management"
msgstr "載入權杖管理"

msgid "Loading Trading Times"
msgstr "載入交易時間"

msgid "Loading chart and trade menus"
msgstr "載入圖表與交易功能表"

msgid "Loading custom theme configuration"
msgstr "載入自定義主題設定"

msgid "Loading help docs"
msgstr "正在載入幫助文件"

msgid "Loading portfolio"
msgstr "載入投資組合"

msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

msgid "Log in"
msgstr "登入"

msgid "Log in time"
msgstr "登入時間"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Long Legged Doji (CDLLONGLEGGEDDOJI)"
msgstr "長腳十字線 (CDLLONGLEGGEDDOJI)"

msgid "Long Line Candle (CDLLONGLINE)"
msgstr "長燭線 (CDLLONGLINE)"

msgid ""
"Long-legged doji have long upper and lower shadows that are almost equal in "
"length. These doji reflect a great amount of indecision in the market. Long-"
"legged doji indicate that prices traded well above and below the session's "
"opening level, but closed virtually even with the open. After a whole lot of "
"yelling and screaming, the end result showed little change from the initial "
"open"
msgstr ""
"長腳十字線有近乎相同長度的長形上下暗影。這些十字線反映市場擁有大量猶疑不決的"
"投資交易。長腳十字線顯示交易成交價格大幅高於或低於時段內的開盤價，但收盤價與"
"開盤價近乎相同。經過大量激烈的叫價後，最終結果與起初開盤價沒多大變化"

msgid "Long-term action"
msgstr "長期操作"

msgid ""
"Look for a black candle in a downward price trend followed by a white candle "
"that opens below the prior low but closes near but below the midpoint of the "
"black candle's body"
msgstr ""
"尋求下跌價格走勢中的黑色燭形線及緊隨的、以低於前最低價開盤並以接近但低於黑色"
"燭形線主體中間價位收盤的白色燭形線"

msgid ""
"Look for a tall black candle with a long lower shadow to appear in a "
"downward price trend. The second day should be similar to the first day, but "
"smaller and with a higher low. The last day is a black marubozu that "
"squeezes inside the high-low range of the prior day"
msgstr ""
"尋求在下跌價格走勢中出現、擁有長形低位暗影的高身黑色燭形線。第二天須與第一天"
"相同，但比較小，最低點也較高。最後一天是擠入前一天高低價範圍內的黑色實體線"

msgid ""
"Look for a tall white candle in an upward price trend. Following that, a "
"black candle has a body that gaps above the prior candle's body. The last "
"day is another black candle, but this one engulfs the previous bearish "
"candle but closes above first bar's open"
msgstr ""
"尋求上漲價格走勢中的高身白色燭形線。緊隨的是在前一支燭形線體上有缺口的黑色燭"
"形線。最後一天也是黑色燭形線，但這一支完全包圍住前一支看跌燭形線， 且收盤價高"
"於第一支燭形線的開盤價"

msgid "Low"
msgstr ""

msgid "Low Barrier"
msgstr "低障礙"

msgid "Low Price"
msgstr "低價"

msgid "Low barrier"
msgstr "低障礙"

msgid "Low barrier offset"
msgstr "低障礙位移"

msgid "Low minimum stakes"
msgstr "最低投注金額"

msgid "Lower"
msgstr "低於"

msgid ""
"MACD is a trading indicator used in technical analysis of stock prices.It is "
"supposed to reveal changes in the strength, direction, momentum, and "
"duration of a trend in a stock's price"
msgstr ""
"MACD是用在股票價格技術分析的交易指標。它被預期可披露股票價格走勢的力量、方"
"向、動量和持續時間"

msgid "MENA FFXPO Award"
msgstr "中東和北非地區 FFXPO 獎"

msgid ""
"Make sure that you have first agreed with the Agent on the terms of payment "
"before submitting your request. Once you click the 'Confirm transfer' button "
"the funds will be withdrawn from your account and will be sent to the "
"Payment Agent you have chosen. The Agent will send you the withdrawal amount "
"(minus the commission) via your preferred payment method"
msgstr ""
"在送出要求前，請確保您已同意代理的支付條款。一旦您點選「確認轉帳」按鈕，資金"
"將從您的帳戶轉給您選擇的支付代理。代理將通過您傾向的支付方式將相應金額（扣除"
"佣金）支付給您"

msgid "Make your trade"
msgstr "執行交易"

msgid "Mar"
msgstr "三月"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "Market Professionals"
msgstr "市場專業人士"

msgid "Market exit price"
msgstr "平倉價"

msgid "Marubozu (CDLMARUBOZU)"
msgstr "實體線 (CDLMARUBOZU)"

msgid "Mass Index (MASS)"
msgstr "梅斯指標 (MASS)"

msgid "Mat Hold (CDLMATHOLD)"
msgstr "執墊 (CDLMATHOLD)"

msgid "Matches"
msgstr "相符"

msgid "Matching Low (CDLMATCHINGLOW)"
msgstr "相同低價 (CDLMATCHINGLOW)"

msgid "Maximum (MAX)"
msgstr "最高價 (MAX)"

msgid "Maximum account cash balance"
msgstr "帳戶現金餘額上限"

msgid "Maximum aggregate contract purchases over a 30-day period"
msgstr "30天內累計合約購入最大額"

msgid "Maximum aggregate contract purchases over a 7-day period"
msgstr "7天內累計合約購入最大額"

msgid "Maximum aggregate contract purchases per day"
msgstr "每天累計合約購入最大額"

msgid "Maximum aggregate loss over a 30-day period"
msgstr "30天內累計虧損最大額"

msgid "Maximum aggregate loss per day"
msgstr "每天累計虧損最大額"

msgid "Maximum number of open positions"
msgstr "最大未平倉頭寸數目"

msgid "Maximum price over selected period"
msgstr "選定期內最高價"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Memorable date"
msgstr "難忘的日子"

msgid "Memorable town/city"
msgstr "難忘的城鎮/城市"

msgid "Mesa Adaptive Moving Average (MAMA)"
msgstr "Mesa 自適應移動平均線 (MAMA)"

msgid "Min: 10 Max: 2000"
msgstr "最小: 10 最大: 2000"

msgid "Minimum (MIN)"
msgstr "最低價 (MIN)"

msgid "Minimum 6 characters and must contain at least 1 digit"
msgstr "需至少6個字元和1個數字"

msgid "Minimum of 2 characters required"
msgstr ""

msgid "Minimum of 4 characters required"
msgstr ""

msgid "Minimum of 6 characters required"
msgstr ""

msgid "Minimum price over selected period"
msgstr "選定期內最低價"

msgid "Minus the agent's commission"
msgstr "減去代理佣金"

msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

msgid "Miss"
msgstr "小姐"

msgid "Momentum (MOM)"
msgstr "動量 (MOM)"

msgid "Momentum Indicators"
msgstr "動量指標"

msgid "Mon"
msgstr "週一"

msgid "Monday"
msgstr "週一"

msgid "Morning Doji Star (CDLMORNINGDOJISTAR)"
msgstr "晨星十字線 (CDLMORNINGDOJISTAR)"

msgid "Morning Star (CDLMORNINGSTAR)"
msgstr "晨星 (CDLMORNINGSTAR)"

msgid "Mother's maiden name"
msgstr "母親婚前的姓氏"

msgid "Moving Average Convergence/Divergence (MACD)"
msgstr "指數平滑異同移動平均線 (MACD)"

msgid "Mr"
msgstr "先生"

msgid "Mrs"
msgstr "太太"

msgid "Ms"
msgstr "女士"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Name of first love"
msgstr "初戀情人姓名"

msgid "Name of your pet"
msgstr "您寵物的名字"

msgid "Navigator handles background"
msgstr "導覽器處理背景"

msgid "Navigator handles border"
msgstr "導覽器處理邊框"

msgid "Navigator mask-fill"
msgstr "導覽器蒙板填充"

msgid "Navigator outline"
msgstr "導覽器外框"

msgid "Navigator series color"
msgstr "導覽器系列顏色"

msgid "Navigator series line"
msgstr "導覽器系列線"

msgid "Net Annual Income"
msgstr "年淨收入"

msgid "Net Profit"
msgstr "淨利"

msgid "New password"
msgstr "新密碼"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Touch trades"
msgstr "「未觸及」交易"

msgid ""
"No matter the market - rising or falling, quiet or volatile - you'll find a "
"trade to suit your outlook"
msgstr "不論是上漲或下跌市場，或是清淡還是波動市場，您將可找到合意的交易"

msgid "No surprises"
msgstr "沒有出乎意料的交易"

msgid "No touch"
msgstr "未觸及"

msgid "Normalized Average True Range (NATR)"
msgstr "標準化真實波動幅度均值 (NATR)"

msgid ""
"Normalized Average True Range (NATR) attempts to normalize the average true "
"range values across instruments by using the formula below"
msgstr ""
"標準化真實波動幅度均值 (NATR)嘗試使用以下公式將各工具之間的真實波動幅度均值標"
"準化"

msgid ""
"Note: withdrawal via payment agent is available only if you deposit "
"exclusively via payment agent"
msgstr "請注意:如果要使用付款代理提款，您必須僅通過付款代理存款"

msgid "Nov"
msgstr "十一月"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "Now"
msgstr "現在"

msgid "OAuth App ID (Optional)"
msgstr "OAuth 應用 ID (可選項目)"

msgid "OAuth Server"
msgstr "OAuth 伺服器"

msgid "OHLC"
msgstr "OHLC條形圖"

msgid "OPEN"
msgstr "開盤"

msgid "Occupation"
msgstr "職業"

msgid "Oct"
msgstr "十月"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "Odd"
msgstr "奇"

msgid "Offices in Malta, Malaysia and Japan"
msgstr "在馬爾他、馬來西亞和日本有辦公室"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid ""
"On the basis of the information provided in relation to your knowledge and "
"experience, we consider that the investments available via this website are "
"not appropriate for you"
msgstr ""
"根據您所提供的知識和經驗相關資訊，我們認為此網站的投資活動對您來說並不合適"

msgid "On-Neck Pattern (CDLONNECK)"
msgstr "頸上型態 (CDLONNECK)"

msgid "Once this limit is reached, you may no longer deposit"
msgstr "達到此限額後，您不能再存款"

msgid "One last step left"
msgstr "剩下最後一步"

msgid ""
"Only five years after inception, we pick up this major award for our online "
"trading services. The award recognises BetOnMarkets.com's reliable, fast and "
"secure online trading for novice and expert traders. At this time, our "
"website has received over 15 million trades"
msgstr ""
"成立後僅五年，我們的線上交易服務即斬獲這一重要獎項。該獎項旨在表彰 "
"BetOnMarkets.com 向交易新手和資深交易者提供可靠、快速和安全的網上交易。此時，"
"我們網站的交易數量已超過1500萬筆"

msgid "Only letters, numbers, hyphen are allowed"
msgstr ""

msgid "Only letters, numbers, space, hyphen, period, apostrophe are allowed"
msgstr ""

msgid "Only letters, numbers, space, period, comma, - / @ ' are allowed"
msgstr ""

msgid "Only letters, numbers, space, period, comma, dash(-)"
msgstr "只允許使用字母、數字、空格、句號、逗號和虛線(-)"

msgid "Only letters, space, hyphen, period, apostrophe are allowed"
msgstr ""

msgid "Only numbers and space are allowed"
msgstr ""

msgid "Only numbers, letters, hyphens are allowed"
msgstr ""

msgid "Open"
msgstr "開盤"

msgid "Open Account"
msgstr "開立帳戶"

msgid "Open Price"
msgstr "開盤價"

msgid "Open a Financial Account"
msgstr "開立金融帳戶"

msgid "Open account"
msgstr "開立帳戶"

msgid "Opening an account"
msgstr "開立帳戶"

msgid "Opens"
msgstr "開盤"

msgid "Opera"
msgstr "操作"

msgid ""
"Option trading can become a real addiction, as can any other activity pushed "
"to its limits. To avoid the danger of such addiction, we provide a reality-"
"check that gives you a summary of your trades and accounts on a regular basis"
msgstr ""
"二元期權交易就像任何其他活動一樣，過於沉迷可能會上癮。為了避免此種風險，我們"
"會定期向您提供交易和財務的實況簡報"

msgid "Other"
msgstr "其它"

msgid "Other financial instruments trading experience"
msgstr "其它金融工具交易經驗"

msgid "Other financial instruments trading frequency"
msgstr "其他金融工具交易頻率"

msgid ""
"Our company continues to thrive and obtains a license in the Isle of Man to "
"better service our UK clients"
msgstr ""
"我們公司繼續茁壯成長，並在曼島獲得執照，可以為我們的英國客戶提供更好的服務"

msgid ""
"Our customers clearly like us. In mid-2014, Binary.com has over 100 million "
"historical transactions and over 130,000 new daily transactions"
msgstr ""
"毋庸置疑，我們深受客戶喜愛。 2014年中旬，Binary.com的歷史交易數量和每日新交易"
"數量分別超過1億筆和13萬筆"

msgid ""
"Our fast organic growth is supplemented by the acquisition of the client "
"base of BetsForTraders, one of our main competitors"
msgstr ""
"我們獲取了主要競爭對手之一 BetsForTraders 的客戶群，補充了公司快速的有機增長"

msgid "Over"
msgstr "超過"

msgid "Over 1 million registered accounts worldwide"
msgstr "全球各地擁有超過1百萬個註冊帳號"

msgid "Over 3 years"
msgstr "3年以上"

msgid "Over 90 staff and contractors worldwide"
msgstr "世界各地擁有超過90名職員和約聘員工"

msgid "Overlap Studies"
msgstr "重疊研究"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "PNG"
msgstr "PNG"

msgid "Parabolic SAR (SAR)"
msgstr "拋物線轉向指標 (SAR)"

msgid "Passwords didn't match. Please type them again"
msgstr "密碼不相符。請重新輸入"

msgid "Patented technology"
msgstr "專利技術"

msgid "Pattern Recognition"
msgstr "圖形辨識"

msgid "Payment agent"
msgstr "支付代理"

msgid "Payment agents"
msgstr "支付代理"

msgid "Payment options"
msgstr "付款選項"

msgid "Payments"
msgstr "支付"

msgid "Payout"
msgstr "賠付"

msgid "Pension"
msgstr "退休金"

msgid "Percentage Price Oscillator (PPO)"
msgstr "百分比價格震盪指標 (PPO)"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

msgid "Personal Details"
msgstr "個人資料"

msgid "Phone"
msgstr "電話"

msgid "Piercing Pattern (CDLPIERCING)"
msgstr "曙光初現型態 (CDLPIERCING)"

msgid "Pip"
msgstr "點"

msgid ""
"Pip stands for 'percentage in point' which is generally the fourth decimal "
"place (i.e. 0.0001)"
msgstr ""
"點（percentage in point，縮寫為pip）一般來說是指小數點後第4位數（如0.0001）"

msgid "Place of birth"
msgstr ""

msgid "Please"
msgstr "請"

msgid "Please choose which currency you would like to transact in"
msgstr "請選擇交易貨幣種類"

msgid "Please confirm the following details in order to complete the transfer"
msgstr "請確認以下詳細資料以完成轉帳"

msgid "Please enter a valid date in yyyy-mm-dd format"
msgstr "請輸入有效日期，格式是年-月-日"

msgid "Please enter a value greater than 0"
msgstr ""

msgid "Please enter correct email"
msgstr "請輸入正確的電子郵件"

msgid "Please enter date in the format YYYY-MM-DD"
msgstr "請輸入日期，格式是年-月-日"

msgid "Please enter time in the format HH:MM"
msgstr "請輸入時間，格式為小時:分鐘"

msgid "Please enter your current password"
msgstr "請輸入當前密碼"

msgid "Please enter your email"
msgstr "請輸入電子郵件"

msgid "Please input correct token"
msgstr "請輸入正確的權杖"

msgid "Please install the latest version of one of these browsers"
msgstr "請從以下瀏覽器中選擇一個，並安裝最新版本"

msgid "Please provide your tax information"
msgstr ""

msgid "Please select"
msgstr "請選擇"

msgid "Please submit a valid verification token"
msgstr ""

msgid "Please try again after 1 minute"
msgstr "請於1分鐘後重試"

msgid "Plot"
msgstr "繪圖"

msgid "Pofit/Loss"
msgstr "利潤/虧損"

msgid "Points"
msgstr "點"

msgid "Portfolio"
msgstr "投資組合"

msgid "Postal code/ZIP"
msgstr "郵區編號"

msgid "Potential Payout"
msgstr "可能的賠付額"

msgid "Potential Profit"
msgstr "潛在利潤"

msgid "Potential profit"
msgstr "潛在利潤"

msgid ""
"Potential profit and losses are limited to stop profit and stop loss levels "
"respectively"
msgstr "潛在盈虧分別受止盈、止損價位所限制"

msgid "Pre-Defined"
msgstr "預定義"

msgid "Preferred reality-check interval"
msgstr "優選實況調查間隔時間"

msgid "Press Create token button on the right to create your first token"
msgstr "點擊右邊按鈕即可建立首個權杖"

msgid "Price Transformation"
msgstr "價格轉換"

msgid ""
"Price forms three black candles, each with lower closes, in a downward price "
"trend. A tall white candle engulfs the price action of the prior three days. "
"The candle acts as a bullish reversal when price breaks out upward, and "
"closes above the top of the candle pattern"
msgstr ""
"三支以低價收盤的黑色燭形線價格呈下跌趨勢。一支高身白色燭形線將前三天價位操作"
"包圍著。當價格向上突破時，此燭形線扮演看漲反轉角色，並在燭形線形態頂部上端收"
"盤"

msgid "Price the trade"
msgstr "交易報價"

msgid ""
"Price trends downward into the start of the pattern, a tall black candle. "
"Following that, a white candle appears that fits inside the body of the "
"prior candle. This completes the bullish harami candlestick. The final day "
"of the pattern is the confirming candle, a white one that closes above the "
"prior close, which it does. The combination suggests price has reversed trend"
msgstr ""
"價格趨勢在形態開始時下降，出現高身黑色燭形線。接下來，一支恰好可容納在前支燭"
"形線體內的白色燭形線出現， 從而完成了看漲母子K 線圖。形態的最後一天是於前收盤"
"價上方收盤的確認燭形線，它確實能夠做到。此組合顯示價格具反轉趨勢"

msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgid "Print chart"
msgstr "列印圖表"

msgid "Profit"
msgstr "利潤"

msgid "Profit table"
msgstr "利潤表"

msgid "Profit/ Loss"
msgstr "利潤/虧損"

msgid "Profit/Loss (points)"
msgstr "利潤/虧損(點)"

msgid ""
"Published in English, Indonesian, Japanese, Chinese, Polish, German, French, "
"Spanish, Portuguese, Italian, Russian, and Thai"
msgstr ""
"以英文、印尼文、日文、中文、波蘭文、德文、法文、西班牙文、葡萄牙文、意大利"
"文、俄文和泰文發佈"

msgid "Purchase"
msgstr "買入"

msgid "Purchase Date"
msgstr "買入日期"

msgid "Purchase Price"
msgstr "買入價格"

msgid "Quiet markets"
msgstr "交易清淡市場"

msgid "Rate Of Change (ROC)"
msgstr "變動率 (ROC)"

msgid "Rate Of Change Percentage (ROCP)"
msgstr "變動率百分比 (ROCP)"

msgid "Rate Of Change Ratio (ROCR)"
msgstr "變動率比例 (ROCR)"

msgid "Read"
msgstr "閱讀"

msgid ""
"Reap the rewards of trading binaries, knowing your funds are always safe"
msgstr "了解到您的資金始終是安全的，請放心收取二元期權交易的盈利"

msgid "Ref"
msgstr "參考"

msgid "Regent Markets Group Ltd. renames to Binary Ltd"
msgstr "Regent Markets Group Ltd. 更名為 Binary Ltd"

msgid ""
"Regent Markets Group Ltd. renames to Binary Ltd., harmonising company and "
"website branding throughout the organisation"
msgstr ""
"Regent Markets Group Ltd更名為Binary Ltd，統一整個集團內的公司和網站品牌"

msgid "Regent Markets acquires BetsForTraders client base"
msgstr "Regent Markets 接管 BetsForTraders 的用戶端"

msgid ""
"Regent Markets files for a patent in March 2000 on the basis of our unique "
"position as the sole serious competitor in the business of fixed-odds "
"financial betting. In May, we register the trading name BetOnMarkets and "
"move to Malta to receive an internet betting licence"
msgstr ""
"憑藉固定賠率金融投注領域唯一真正玩家的獨特地位，Regent Markets 於2000年3月提"
"交了專利申請文件。同年5月，我們註冊商業名稱為 BetOnMarkets，並遷至馬爾他以獲"
"得網際網路博彩執照"

msgid ""
"Regent Markets files for patent, and registers BetOnMarkets trading name"
msgstr "Regent Markets 提交專利申請文件，並註冊商業名稱為 BetOnMarkets"

msgid "Regent Markets granted US patent for 'Betting system and method'"
msgstr "Regent Markets 獲得美國「投注系統和方法」專利"

msgid "Regent Markets granted two new US patents"
msgstr "Regent Markets 獲得兩項新的美國專利"

msgid "Regent Markets is founded by Jean-Yves Sireau"
msgstr "Jean-Yves Sireau 創立 Regent Markets"

msgid "Regent Markets obtains a licence in the Isle of Man"
msgstr "Regent Markets 在曼島獲得執照"

msgid ""
"Regent Markets receives funding to provide on-line financial betting services"
msgstr "Regent Markets 獲得提供線上金融投注服務的投資資金"

msgid "Regent Markets sets up a programming centre in Cyberjaya, Malaysia"
msgstr "Regent Markets 在馬來西亞Cyberjaya 設立了一個程式設計中心"

msgid ""
"Regent Pacific Group Ltd., the Hong Kong-listed founding shareholder of "
"Binary.com"
msgstr "Regent Pacific Group Ltd.是Binary.com在香港上市的創辦股東"

msgid "Regent Pacific transaction"
msgstr "Regent Pacific 交易"

msgid "Register free account"
msgstr "註冊免費帳戶"

msgid "Relative Strength Index (RSI)"
msgstr "相對強弱指標 (RSI)"

msgid "Remove"
msgstr ""

msgid "Remove Selected"
msgstr "移除選定項目"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Repeat password"
msgstr "再次輸入密碼"

msgid "Resale price"
msgstr "轉售價格"

msgid "Reset zoom"
msgstr "縮放重設"

msgid "Reset zoom level 1:1"
msgstr "縮放等級1:1重設"

msgid "Resources"
msgstr "資源"

msgid "Responsible Trading"
msgstr "負責任的交易"

msgid "Results"
msgstr "成績"

msgid "Return"
msgstr "回報"

msgid "Rickshaw Man (CDLRICKSHAWMAN)"
msgstr "人力車夫線 (CDLRICKSHAWMAN)"

msgid "Rise"
msgstr "上漲"

msgid "Rise/Fall"
msgstr "上漲/下跌"

msgid "Rise/Fall trades"
msgstr "上漲/下跌交易"

msgid "Rising markets"
msgstr "上漲市場"

msgid "Rising/Falling Three Methods (CDLRISEFALL3METHODS)"
msgstr "上漲/下跌三法 (CDLRISEFALL3METHODS)"

msgid "SMA"
msgstr "簡單移動平均線"

msgid "SVG"
msgstr "聖文森特和格林納丁斯"

msgid "Safari"
msgstr "Safari"

msgid "Salaried Employee"
msgstr "支薪員工"

msgid "Sale Date"
msgstr "賣出日期"

msgid "Sale Price"
msgstr "賣出價格"

msgid "Sand Signika"
msgstr "Sand Signika圖表主題"

msgid "Sat"
msgstr "週六"

msgid "Saturday"
msgstr "週六"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save as"
msgstr "另存為"

msgid "Save changes"
msgstr "儲存更改"

msgid "Scalable trading"
msgstr "靈活交易"

msgid "Second line of home address"
msgstr ""

msgid "Secondary"
msgstr "次要"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Security question"
msgstr "安全提示問題"

msgid "Select Instrument"
msgstr "選擇工具"

msgid "Self-Employed"
msgstr "自雇者"

msgid "Self-Exclusion"
msgstr "自我禁止"

msgid "Sell At Market"
msgstr "按市價賣出"

msgid "Sell option"
msgstr "賣出期權"

msgid "Sent to account"
msgstr "傳送到帳戶"

msgid "Sep"
msgstr "九月"

msgid "Separating Lines (CDLSEPARATINGLINES)"
msgstr "分割線 (CDLSEPARATINGLINES)"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "Session"
msgstr "工作階段"

msgid "Session duration limit, in minutes"
msgstr "交易期持續時間限制，以分鐘作單位"

msgid "Set your probability of winning"
msgstr "設定贏錢機率"

msgid "Settles"
msgstr "結算"

msgid "Share"
msgstr "共享"

msgid "Share chart"
msgstr "共享圖表"

msgid "Shooting Star (CDLSHOOTINGSTAR)"
msgstr "射擊之星 (CDLSHOOTINGSTAR)"

msgid "Short to long-term"
msgstr "各種交易期限"

msgid "Short-term action"
msgstr "短期交易操作"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid ""
"Side by side white lines candlestick pattern is a triple pattern. Bullish "
"pattern: In an upward trend, the first candlestick is followed by another "
"upward that opens above the close of the first (gap up), that is followed by "
"a third upward candlestick that opens below the close of the second (gap "
"down). Bearish pattern: During a downtrend, the first candlestick is "
"downward, followed by an upward candlestick that opens below the close of "
"the first one (gap down), followed by an upward candlestick that opens below "
"the close of the second one. This pattern indicates the continuation of a "
"downtrend"
msgstr ""
"並排的白色K 線圖形態是三重形態。看漲形態：上升走勢中，首支K 線圖後面的是另一"
"支以高於首支收盤價開盤的上升K 線圖（高開缺口），再後面的是第三支以低於第二支"
"收盤價開盤的上升K 線圖（低開缺口）。看跌形態：下降走勢中，首支K 線圖下跌，後"
"面的是一支以低於首支收盤價開盤的上升K 線圖（低開缺口），再後面的是以低於第二"
"支收盤價開盤的上升K 線圖。此形態顯示持續下跌走勢"

msgid "Simple Moving Average (SMA)"
msgstr "簡單移動平均線 (SMA)"

msgid "Simplicity"
msgstr "簡易"

msgid "Smoothed Moving Average (SMMA)"
msgstr "平滑移動平均線 (SMMA)"

msgid "Sold"
msgstr "已賣出"

msgid "Spinning Top (CDLSPINNINGTOP)"
msgstr "陀螺線 (CDLSPINNINGTOP)"

msgid "Spline"
msgstr "Spline法"

msgid "Spot price"
msgstr "現貨價格"

msgid "Spreads"
msgstr "價差交易"

msgid "Spreads down"
msgstr "點差下跌"

msgid "Spreads up"
msgstr "點差上漲"

msgid "Stake"
msgstr "投注資金"

msgid "Stalled Pattern (CDLSTALLEDPATTERN)"
msgstr "停頓形態 (CDLSTALLEDPATTERN)"

msgid "Standard Deviation (STDDEV)"
msgstr "標準差 (STDDEV)"

msgid ""
"Standard Deviation is a statistical calculation used to measure the "
"variability. In trading this value is known as volatility. A low standard "
"deviation indicates that the data points tend to be very close to the mean, "
"whereas high standard deviation indicates that the data points are spread "
"out over a large range of values"
msgstr ""
"標準差是用於測量差異幅度的統計計算法。此數值在交易中稱為波動性。標準差越小表"
"示資料點越接近平均數，相反的如果標準差越大表示資料點波動幅度範圍也越大"

msgid "Standard methods"
msgstr "標準方法"

msgid "Standard withdrawal"
msgstr "標準提款方式"

msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

msgid "State/province/region"
msgstr "州/省/區"

msgid "Statement"
msgstr "帳單"

msgid "Statistical Functions"
msgstr "統計函數"

msgid "Status"
msgstr "狀況"

msgid "Stays Between/Goes Outside trades"
msgstr "「保持在範圍之內/超出範圍之外」的交易"

msgid "Stays In/Goes Out"
msgstr "「保持在範圍之內/超出範圍之外」"

msgid "Stays in"
msgstr "範圍內"

msgid "Step 1: Define your position"
msgstr "步驟 1：設定您的頭寸參數"

msgid "Step 2: Get your trade price"
msgstr "步驟 2：獲取合約報價"

msgid "Step 3: Make your trade"
msgstr "步驟 3：執行交易"

msgid "Stick Sandwich (CDLSTICKSANDWICH)"
msgstr "豎狀三明治 (CDLSTICKSANDWICH)"

msgid "Stochastic (STOCH )"
msgstr "隨機指標 (STOCH )"

msgid "Stochastic Fast (STOCHF)"
msgstr "快步隨機指數 (STOCHF)"

msgid "Stochastic Relative Strength Index (STOCHRSI)"
msgstr "隨機相對強弱指數 (STOCHRSI)"

msgid "Stochastic Slow (STOCHS)"
msgstr "慢步隨機指數 (STOCHS)"

msgid "Stock Indices"
msgstr "股票指數"

msgid "Stock indices"
msgstr "股票指數"

msgid ""
"Stock market indices measure the value of a selection of companies in the "
"stock market"
msgstr "股票市場指數測量選定公司在股票市場的價值"

msgid "Stocks trading experience"
msgstr "股票交易經驗"

msgid "Stocks trading frequency"
msgstr "股票交易頻率"

msgid "Stop Loss Level"
msgstr "止損價位"

msgid "Stop Profit Level"
msgstr "止盈價位"

msgid "Stop-loss"
msgstr "止損"

msgid "Stop-profit"
msgstr "止盈"

msgid "Stop-type"
msgstr "停止類型"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Summation (SUM)"
msgstr "總和 (SUM)"

msgid "Sun"
msgstr "週日"

msgid "Sunday"
msgstr "週日"

msgid "TEMA"
msgstr "三指數移動平均線"

msgid "TRIMA"
msgstr "三角形移動平均線"

msgid "Table"
msgstr "表"

msgid "Take early profits"
msgstr "獲取早期利潤"

msgid "Takuri (Dragonfly Doji with very long lower shadow) (CDLTAKURI)"
msgstr "探水竿 (特長下影蜻蜓十字線) (CDLTAKURI)"

msgid "Tasuki Gap (CDLTASUKIGAP)"
msgstr "探水竿缺口 (CDLTASUKIGAP)"

msgid "Tax identification number"
msgstr ""

msgid "Tax information"
msgstr ""

msgid "Tax residence"
msgstr ""

msgid "Tax-free"
msgstr "免稅"

msgid "Tel"
msgstr "電話"

msgid "Template name"
msgstr "範本名稱"

msgid "Terms"
msgstr "條款"

msgid "Tertiary"
msgstr "三級"

msgid "The"
msgstr "關於"

msgid ""
"The Absolute Price Oscillator (APO) is based on the absolute differences "
"between two moving averages of different lengths, a  Fast  and a  Slow  "
"moving average"
msgstr ""
"絕對價格震盪指標 (APO) 是根據兩個不同長度如快與慢速移動平均線的絕對相差數值"

msgid ""
"The Aroon Oscillator is the difference between Aroon-Up and Aroon-Down. "
"These two indicators are usually plotted together for easy comparison, but "
"chartists can also view the difference of these two indicators with the "
"Aroon Oscillator. This indicator fluctuates between -100 and +100 with zero "
"as the middle line"
msgstr ""
"阿隆震盪指標是阿隆上升和阿隆下降之間的相差值。通常這兩個指標被並列畫出作方便"
"比較，但圖表製作員也可通過阿隆震盪指標檢視此兩個指標的相差。此指標以零為中"
"線，在 -100 和 +100 之間波動"

msgid ""
"The Average Directional Movement Index index (ADX) was developed in 1978 by "
"J. Welles Wilder as an indicator of trend strength in a series of prices of "
"a financial instrument ADX will range between 0 and 100. Generally, ADX "
"readings below 20 indicate trend weakness, and readings above 40 indicate "
"trend strength"
msgstr ""
"平均方向移動指數 (ADX) 是J. Welles Wilder 於1978年開發的一種顯示金融工具各項"
"價格走勢強弱的指標。 ADX 幅度介於0和100之間。一般來說，ADX低於20表示低弱走"
"勢，數值高於40表示強大走勢"

msgid ""
"The Average True Range (TRANGE) study measures the size of the period s "
"range, and takes into account any gap from the close of the previous period"
msgstr ""
"平均真實波動範圍 (TRANGE) 研究衡量某個週期的波動幅度大小，並考慮到之前週期收"
"盤時是否有缺口"

msgid ""
"The Awesome Oscillator is an indicator used to measure market momentum. AO "
"calculates the difference of a 34 Period and 5 Period Simple Moving "
"Averages. The Simple Moving Averages that are used are not calculated using "
"closing price but rather each bar's midpoints. AO is generally used to "
"affirm trends or to anticipate possible reversals"
msgstr ""
"動量震盪指標是用於衡量市場動量的指標。 AO 計算34個週期和5個週期的簡單移動平均"
"的差。使用的簡單移動平均不是使用收盤價計算的，而是每個柱的中點價格。 AO通常被"
"用來確認趨勢或預期可能的逆轉"

msgid ""
"The Bearish I-Neck Pattern occurs after a downtrend when first day is a long "
"red candle and the second day is a blue day, opening below the low of the "
"first day and closing barely into the body of the first day"
msgstr ""
"看跌頸內形態在下跌趨勢後出現。第一天是長紅燭形線，第二天價格狂跌，開盤價低於"
"第一天最低價，並勉強以第一天燭體價收盤"

msgid ""
"The Bearish On-Neck Pattern occurs after a downtrend when a long black day "
"is followed by a long white day that gaps down at the open and closes below "
"the close of the black day"
msgstr ""
"看跌頸上形態在下跌趨勢後出現。第一天是長黑燭形線，第二天是長白燭形線，開盤價"
"缺口低開，並以低於第一天黑燭收盤價收盤"

msgid ""
"The Bullish Three Star appears after a downtrend and it consists of three "
"consecutive Doji, in which the second Doji gaps below the other two Doji. "
"The Bearish Three Star appears after a uptrend and it consists of three "
"consecutive Doji, in which the second Doji gaps above the other two Doji"
msgstr ""
"看漲三星在下跌趨勢後出現。由連續三個十字線組成，第二個十字線缺口低於其餘兩個"
"十字線。看跌三星在上漲趨勢後出現。由連續三個十字線組成，第二個十字線缺口高於"
"其餘兩個十字線"

msgid ""
"The CMO indicator is created by calculating the difference between the sum "
"of all recent higher closes and the sum of all recent lower closes and then "
"dividing the result by the sum of all price movement over a given time "
"period. The result is multiplied by 100 to give the -100 to +100 range"
msgstr ""
"CMO指標計算方法是找出所有近期收盤上漲合計和所有近期收盤下跌合計的差，並將所得"
"除於指定週期的所有價格移動合計。將結果乘於100 獲得 -100到 +100的範圍"

msgid ""
"The Choppiness Index (CHOP) is an indicator designed to determine if the "
"market is choppy (trading sideways) or not choppy (trading within a trend in "
"either direction). CHOP is not meant to predict future market direction, it "
"is a metric to be used to for defining the market's trendiness only"
msgstr ""
"波動指數 (CHOP) 是用於確定市場價格是盤整（橫盤交易）或非盤整（上下趨勢交"
"易）。 CHOP 不適用於預測未來市場方向，而僅是用於判斷市場走勢類型的指標"

msgid ""
"The Commodity Channel Index (CCI) is a versatile indicator that can be used "
"to identify a new trend or warn of extreme conditions"
msgstr "順勢指標 (CCI)是個通用指標，可用於辨識新趨勢或預先對惡劣環境提出警告"

msgid ""
"The Donchian Channel is an indicator used in market trading developed by "
"Richard Donchian. It is formed by taking the highest high and the lowest low "
"of the last n periods. The area between the high and the low is the channel "
"for the period chosen"
msgstr ""
"唐奇安通道是裡查德·唐奇安開發、用於市場交易的指標。以最近n週期內的最高價與最"
"低價形成。高低價位中間區域是所選週期的通道"

msgid ""
"The Double Exponential Moving Average (CKS) by Patrick Mulloy attempts to "
"remove the inherent lag associated to Moving Averages by placing more weight "
"on recent values"
msgstr ""
"Patrick Mulloy發明的雙指數移動平均線（CKS）嘗試在近期數值上加權以清除與移動平"
"均值相聯的固有延隔"

msgid ""
"The Double Exponential Moving Average (DEMA) by Patrick Mulloy attempts to "
"remove the inherent lag associated to Moving Averages by placing more weight "
"on recent values"
msgstr ""
"Patrick Mulloy發明的雙指數移動平均線（DEMA）嘗試在近期數值上加權以清除與移動"
"平均值相聯的固有延隔"

msgid ""
"The Dragonfly Doji is created when the open, high, and close are the same or "
"about the same price (Where the open, high, and close are exactly the same "
"price is quite rare).The most important part of the Dragonfly Doji is the "
"long lower shadow"
msgstr ""
"蜻蜓十字線指標在開盤價，收盤價與最高價相同或大約相同（當開盤價，收盤價與最高"
"價位很少完全相同時）時出現。蜻蜓十字線最重要的部分是長長的下影線"

msgid ""
"The Exponential Moving Average (EMA) represents an average of prices, but "
"places more weight on recent prices. The weighting applied to the most "
"recent price depends on the selected period of the moving average. The "
"shorter the period for the EMA, the more weight that will be applied to the "
"most recent price"
msgstr ""
"指數移動平均線（EMA）代表平均價格，但對近期價格加權。加權方式以最近價格根據移"
"動平均的選定週期增加。EMA週期越短，對最近價格加權越多"

msgid ""
"The Fast Stochastic Oscillator is based on George Lane's original formulas "
"for %K and %D. %K in the fast version that appears rather choppy. %D is the "
"3-day SMA of %K"
msgstr ""
"快速隨機擺動指標是根據喬治·藍恩對％K和％D的原公式計算的。快速版％K線波動較"
"大。％D相等於％K的3天期慢速移動平均數"

msgid ""
"The Gravestone Doji is created when the open, low, and close are the same or "
"about the same price (Where the open, low, and close are exactly the same "
"price is quite rare). The most important part of the Graveston Doji is the "
"long upper shadow"
msgstr ""
"墓碑十字線指標在開盤價、收盤價與最低價位相同或大約相同（當開盤價、收盤價與最"
"低價位很少完全相同時）時出現。墓碑十字線最重要的部分是長長的上影線"

msgid ""
"The Hammer formation is created when the open, high, and close are roughly "
"the same price.Also, there is a long lower shadow, twice the length as the "
"real body"
msgstr ""
"當開盤價、收盤價與最高價位大約相同時形成鎚子線。同時會有一支長度相等於實體二"
"倍的長下影線"

msgid ""
"The Hanging Man formation, just like the Hammer, is created when the open, "
"high, and close are roughly the same price. Also, there is a long lower "
"shadow, which should be at least twice the length of the real body"
msgstr ""
"吊人線和鎚子線一樣，當開盤價，收盤價與最高價位大約相同時形成。同時會有一支長"
"度至少相等於實體二倍的長下影線"

msgid ""
"The Hull Moving Average solves the age old dilemma of making a moving "
"average more responsive to current price activity whilst maintaining curve "
"smoothness. In fact the HMA almost eliminates lag altogether and manages to "
"improve smoothing at the same time"
msgstr ""
"赫爾移動平均線化解了長久以來在保留曲線平滑度的同時製作對當前價格變化更加加敏"
"感的移動平均線的困惑。事實上HMA幾乎完全消除了滯後現象，同時也加強平滑度"

msgid ""
"The Inverted Hammer occurs mainly at the bottom of downtrends when the open, "
"low, and close are roughly the same price. Also, there is a long upper "
"shadow, which should be at least twice the length of the real body"
msgstr ""
"倒鎚線主要在趨勢底部的開盤價、收盤價與最低價大約相同時形成。同時會有一支長度"
"相等於實體至少二倍的長上影線"

msgid ""
"The Kaufman's Adaptive Moving Average (KAMA) Developed by Perry Kaufman, is "
"a moving average designed to account for market noise or volatility. This "
"trend-following indicator can be used to identify the overall trend, time "
"turning points and filter price movements"
msgstr ""
"考夫曼自適應移動平均線（KAMA）由佩里·考夫曼提出，是專門識別市場噪聲或價格波動"
"的移動平均線指標。此跟踪趨勢指標可用於辨識整體趨勢，找出價格轉移點時機 和過濾"
"價格起伏"

msgid ""
"The Least Squares Moving Average first calculates a least squares regression "
"line over the preceding time periods, then projects it forward to the "
"current period. In essence, it calculates what the value would be if the "
"regression line continued"
msgstr ""
"最小二乘移動平均線首先計算前段週期的最小二乘回歸線，然後應用於目前週期。在本"
"質上，它計算回歸線的持續數值"

msgid ""
"The MESA Adaptive Moving Average is developed by John Ehlers of Mesa "
"Software. This trend-following indicator can be used to identify the overall "
"trend, time turning points and filter price movements"
msgstr ""
"MESA自適應移動平均線由Mesa軟體的John Ehlers提出。此趨勢跟踪指標可用於識別整體"
"趨勢、找出價格轉移點時機和過濾價格"

msgid ""
"The Momentum indicator compares where the current price is in relation to "
"where the price was in the past. How far in the past the comparison is made "
"is up to the technical analysis trader. The calculation of Momentum is quite "
"simple (n is the number of periods the technical trader selects): The "
"current price minus the price n-periods ago"
msgstr ""
"動量指標對當前價格與之前價格作比較分析。進行比較的過去價格時間長久由技術分析"
"操盤手決定。動量的計算方法非常簡單（n是技術操盤手選擇的周期數）：當前價格減去"
"n週期前的價格"

msgid ""
"The Percentage Price Oscillator (PPO) is a momentum oscillator that measures "
"the difference between two moving averages as a percentage of the larger "
"moving average"
msgstr ""
"是一種用於測量兩個移動平均數差額（PPO）的方法，用於測量兩個移動平均數差額，以"
"較大的移動平均數的百分比表達"

msgid ""
"The Price Rate-of-Change (ROC) indicator displays the difference between the "
"current price and the price x-time periods ago. The difference can be "
"displayed in either points or as a percentage"
msgstr ""
"價格變動率（ROC）指標顯示目前價格與x週期以前的價格差額。此差額可以點數或百分"
"比顯示"

msgid ""
"The Rate of Change Percentage (ROCP) indicator compares the current price "
"with the previous price from a selected number of periods ago. The current "
"price is divided by the previous price. ROCP does not express as a "
"percentage. This indicator is also commonly known as a momentum indicator"
msgstr ""
"變動率百分比（ROCP）指標對當前價格與選定週期數的之前價格作比較。用當前價格除"
"於之前價格。ROCP不以百分比顯示。此指標通常也被稱為動量指標"

msgid ""
"The Rate of Change Rate (ROCR) indicator compares the current price with the "
"previous price from a selected number of periods ago. The current price is "
"divided by the previous price. This indicator is also commonly known as a "
"momentum indicator"
msgstr ""
"價格變動率（ROCR）指標對當前價格與選擇週期數的之前價格作比較。用當前價格除於"
"之前價格。此指標通常也被稱為動量指標"

msgid ""
"The Relative Strength Index (RSI) was published by J. Welles Wilder. The "
"current price is normalized as a percentage between 0 and 100. The name of "
"this oscillator is misleading because it does not compare the instrument "
"relative to another instrument or set of instruments, but rather represents "
"the current price relative to other recent pieces within the selected "
"lookback window length"
msgstr ""
"相對強弱指標（RSI）由J. Welles Wilder發布。目前價格被標準化為0至100之間的百分"
"比。此指標的名稱具有誤導性，因為它並不對工具與另一工具或工具組作比較，而是在"
"選定的回看窗口大小內顯示相對於其他近期價格的目前價格"

msgid ""
"The Rickshaw Man has unusually tall upper and lower shadows, a body in which "
"the opening and closing prices are about the same, and the body is near the "
"middle of the candlestick"
msgstr ""
"人力車夫線具不平常的高上下影線，體形的開盤與收盤價近乎相同，且體形接近K 線圖"
"中部"

msgid ""
"The Shooting formation is created when the open, low, and close are roughly "
"the same price. There is a long upper shadow, generally defined as at least "
"twice the length of the real body"
msgstr ""
"射擊結構是在開盤價、收盤價與最低價差不多相同時形成的。會有一個長上影線，一般"
"鑑定為實體長度的至少兩倍"

msgid ""
"The Simple Moving Average (SMA) is calculated by adding the price of an "
"instrument over a number of time periods and then dividing the sum by the "
"number of time periods. The SMA is basically the average price of the given "
"time period, with equal weighting given to the price of each period"
msgstr ""
"簡單移動平均線（SMA）的計算方法是將一個工具在多個週期的價格加起來，然後除於週"
"期數總和。SMA基本上是所選擇週期的平均價格，每一周期的價格具相同加權"

msgid ""
"The Stochastic Relative Strength Index (STOCHRSI) was developed by Tushar "
"Chande and Stanley Kroll, StochRSI is an oscillator that measures the level "
"of RSI relative to its high-low range over a set time period. StochRSI "
"applies the Stochastics formula to RSI values, instead of price values. This "
"makes it an indicator of an indicator. The result is an oscillator that "
"fluctuates between 0 and 1"
msgstr ""
"隨機相對強弱指數（STOCHRSI）由Tushar Chande和Stanley Kroll提出。StochRSI是個"
"震盪指標，測量特定週期內相對於高低範圍的相對強弱指數（RSI）值。StochRSI對RSI"
"值而不是價格應用隨機公式。 因此導致它成為指標中的指標。結果是個在0和1之間波動"
"的指標"

msgid ""
"The Tasuki Gap pattern is made up of three candlesticks, the first bar is a "
"red candlestick within a defined downtrend, the second bar is another red "
"candlestick that has gapped below the close of the previous bar and the last "
"bar is a white candlestick that closes within the gap of the first two bars"
msgstr ""
"探水竿缺口形態由三支K 線圖組成。第一支是位於指定下跌趨勢內的紅色K 線圖。第二"
"支也是紅色K 線圖，在前支線收盤價下有缺口。最後是一支白色K 線圖，在首兩支線缺"
"口間收盤"

msgid ""
"The Three Methods pattern is a trend continuation pattern that can appear in "
"an uptrend or a down trend. In an uptrend it is called the rising three "
"methods pattern and in a downtrend it is called the falling three methods "
"pattern. The three methods pattern consists of at least five candlesticks"
msgstr ""
"三法形態是持續趨勢形態，可在上升或下降趨勢中出現。在上升趨勢中，它被稱為上漲"
"三法形態。在下降趨勢中，它被稱為下跌三法形態。三法形態由至少五支K 線圖組成"

msgid ""
"The Triangular Moving Average (TRIMA) represents an average of prices, but "
"places weight on the middle prices of the time period. The calculations "
"double-smooth the data using a window width that is one-half the length of "
"the series"
msgstr ""
"三角移動平均線(TRIMA)表示平均價格，但給予交易週期的中間部分更多的權重。計算時"
"使用的窗口寬度是價格系列長度的一半，使資料加倍平滑"

msgid ""
"The Triple Exponential Moving Average (T3) by Tim Tillson attempts to offers "
"a moving average with better smoothing then traditional exponential moving "
"average"
msgstr ""
"三重指數移動平均指標 (T3)由Tim Tillson提出，嘗試提供比傳統指數移動平均指標更"
"加平滑的移動平均指標"

msgid ""
"The Triple Exponential Moving Average (TEMA) by Patrick Mulloy offers a "
"moving average with less lag then traditional exponential moving average"
msgstr ""
"三重指數移動平均指標 (TEMA)由Patrick Mulloy提出，提供比傳統指數移動平均指標更"
"少滯後的移動平均指標"

msgid ""
"The Typical Price function measures the average of the high, low, and "
"closing prices for the day using a simple, single-line plot. The ordinary "
"price gives a simplified view of the day trading prices for as well as it "
"happens with other price-adjustment functions. You can use it for smoothing "
"out some of the inconstancy of the closing price because it comprises "
"information for the whole trading day and not only the result of the day's "
"end. The Typical Price indicator is measured by adding the high, low, and "
"closing prices together, and then dividing by three"
msgstr ""
"典型價格功能使用簡單的單線圖測量當天交易的最高價、最低價和收盤價的平均值。普"
"通價格提供當天交易價格的簡視圖以及當進行其他價格調整功能後所發生的結果。您可"
"利用它來使收盤價的一些波動變得平滑，因為它包含當天交易的所有資訊，不只是閉市"
"結果。典型價格指標計算法是把最高價、最低價和收盤價相加，然後除以三"

msgid ""
"The Weighted Close indicator is simply an average of each day's price. It "
"can be used to smooth out some of the inconstancy of a chart of closing "
"prices, as it comprises information for the whole trading day"
msgstr ""
"加權收盤價指標顯示每日平均價。它可使收盤價圖表的一些波動變得平滑，因為它包含"
"整天交易的資訊"

msgid ""
"The balance of power (BOP) indicator measures the strength of the bulls vs. "
"bears by assessing the ability of each to push price to an extreme level"
msgstr ""
"力量平衡指標(BOP)通過評估對看漲和看跌市場力量進行測量，以將價格推到極端水平"

msgid ""
"The barrier of a binary option trade is the price target you set for the "
"underlying. You can choose trades that stay below or go above a price "
"target, or stay between two targets"
msgstr ""
"二元期權交易的障礙即您為標的資產設定的目標價。您可選擇交易「低於或高於目標"
"價」的合約或「保持在兩個目標價區間內」的合約"

msgid ""
"The barrier(s) you choose defines your position and triggers your payout"
msgstr "您選擇的障礙將確定您的頭寸，並觸發您的賠付額"

msgid ""
"The breakaway pattern begins with a long candle representing the current "
"trend. The following candle is the same color and it gaps away from that "
"first long candle. While the third day s candle can be either color, it will "
"not show a change in the current trend. The fourth day continues the trend "
"and therefore continues to produce the same color candles. The fifth day "
"however, reverses the trend. Please note that it only opens slightly the "
"opposite of the current trend and it continues in the same direction to "
"where it then closes in the gap area"
msgstr ""
"突破形態以長燭形線開始，代表目前趨勢。下一支燭形線顏色相同，從首支燭形線開缺"
"口脫離。第三支燭形線可能是兩種色的其中一種，不會顯示目前趨勢有何變化。第四天"
"趨勢持續不變，因此繼續產生同樣顏色的燭形線。但第五天的趨勢逆轉。請留意，它僅"
"以目前趨勢稍微相反的價格開盤，並以相同方向繼續，最後在缺口區內收盤"

msgid ""
"The closing black marubozu candlestick is a tall black candle with an upper "
"shadow but no lower one. The closing white marubozu candlestick is a tall "
"white candle with an lower shadow but no upper shadow"
msgstr ""
"收盤黑色實體燭形線是高黑K 線圖，有上影，但無下影。收盤白色實體K 線圖是高白燭"
"形線，有下影，但無上影"

msgid ""
"The company holds customer funds in separate bank accounts to the "
"operational accounts which would not, in the event of insolvency, form part "
"of the Company's assets. This meets the Gambling Commission's requirements "
"for the segregation of customer funds at the level"
msgstr ""
"公司把客戶資金存在獨立的銀行帳戶，與操作帳戶分開，因此如果公司破產，客戶資金"
"不會成為公司資產的一部分。這符合客戶資金獨立分離帳戶管理的博彩委員會要求，級"
"別為"

msgid ""
"The contract period is the timeframe of a trade. It is also called the "
"duration"
msgstr "合約期限是指交易的時間週期，即合約持續時間"

msgid "The duration is the length of a purchased trade (see"
msgstr "期限是所買入交易的時間週期（參考"

msgid ""
"The entry level for a long contract is 1001, which is entry spot + half "
"spread. At exit, the spot is at 1100 and hence the exit level for a long "
"contract is 1099, which is exit spot - half spread"
msgstr ""
"長倉合約的進場價位為1001，即進場現價 + 一半價差。退出時，現價為 1100，因此長"
"倉合約的退市價位為 1099，即退場現價 - 一半價差"

msgid ""
"The entry level for a short contract is 999, which is entry spot - half "
"spread. At exit, the spot is at 1100 and hence the exit level for a short "
"contract is 1101, which is exit spot + half spread"
msgstr ""
"短倉合約的進場價位為999，即進場現價 - 一半價差。退出時，現價為 1100，因此短倉"
"合約的退市價位為 1101，即退場現價 + 一半價差"

msgid ""
"The entry spot of an instrument XYZ is 1000 and the spread on this "
"instrument is 2 points"
msgstr "XYZ 工具的進場現價為1000，而此工具的價差為2點"

msgid ""
"The entry spot price is the starting price of the trade purchased by a trader"
msgstr "入市現價是交易者所買入交易的初始價格"

msgid ""
"The expiry price is the price of the underlying when the contract expires"
msgstr "到期價格為合約到期時標的產品的價格"

msgid ""
"The financial trading services contained within this site are only suitable "
"for customers who are able to bear the loss of all the money they invest and "
"who understand and have experience of the risk involved in the acquistion of "
"financial contracts. Transactions in financial contracts carry a high degree "
"of risk. If purchased contracts expire worthless, you will suffer a total "
"loss of your investment, which consists of the contract premium"
msgstr ""

msgid ""
"The financial trading services contained within this site are only suitable "
"for customers who are able to bear the loss of all the money they invest and "
"who understand and have experience of the risk involved in the aquistion of "
"financial contracts. Transactions in financial contracts carry a high degree "
"of risk. If purchased contracts expire worthless, you will suffer a total "
"loss of your investment, which consists of the contract permium"
msgstr ""
"本網站所涵蓋的金融交易服務僅適合這樣的客戶：能夠承受全部投入資金虧損的風險，"
"了解購買金融合約所蘊含的風險並擁有相關的風險經歷。金融合約交易涉及很大的風"
"險。如果所購買的合約到期時一文不值，您的投資將完全損失，其中還包括合約費用"

msgid ""
"The first step is to open an account. You can apply online in just a few "
"minutes"
msgstr "第一步是開戶。您可以線上申請開戶，只需佔用您幾分鐘的時間"

msgid ""
"The first three days of the Bullish Ladder Bottom are strong black "
"candlesticks with consecutive lower opens and lower closes. The fourth day "
"is a short black candlestick, but it opens higher and trades higher, leaving "
"a long upper shadow, then closes making a new low. The fifth day is a strong "
"white candlestick that makes a body gap with the fourth day"
msgstr ""
"看漲梯底形態的首三天是擁有連續較低開盤價和較低收盤價的強大黑色K 線圖。第四天"
"是短黑K 線圖，但開盤價較高，交易價也較高，留下長上影，然後以新低價格收盤。第"
"五天是與第四天形成體形缺口的強大白色K 線圖"

msgid ""
"The homing pigeon is a bullish candlestick reversal pattern comprised of two "
"red candlesticks. The first candle is a tall black one that appears in a "
"downward price trend. The second day is also a black candle, but it is "
"smaller and fits inside the body of the first black candle"
msgstr ""
"信鴿是看漲K 線圖逆轉形態，由兩支紅色K 線圖組成。首支燭形線是高黑線，在下降價"
"格趨勢中出現。第二天也是黑色燭形線，但比較小，且位於首支黑色燭形線體內"

msgid ""
"The indicator is designed for use on a monthly time scale. It is the sum of "
"a 14-month rate of change and 11-month rate of change, smoothed by a 10-"
"period weighted moving average"
msgstr ""
"指標專用於每月週期。它是14月期變化率與11月期變化率的合計，以10期加權移動平均"
"值調整平滑度"

msgid ""
"The loss of USD 306 is the difference between the exit and entry level "
"multiplied by the amount per point"
msgstr "306美元虧損是以退出和進場價位的相差額乘以每一點的金額算出"

msgid ""
"The market exit price is the price in effect at the end of the contract "
"period"
msgstr "市場平倉價為合約期限到期時的有效價格"

msgid ""
"The parabolic SAR is calculated almost independently for each trend in the "
"price. When the price is in an uptrend, the SAR emerges below the price and "
"converges upwards towards it. Similarly, on a downtrend, the SAR emerges "
"above the price and converges downwards. At each step within a trend, the "
"SAR is calculated one period in advance"
msgstr ""
"拋物線轉向指標 (SAR)的計算對價格每一趨勢都幾乎毫無關聯。當價格呈上升趨勢時，"
"SAR在價格下冒出並朝向它往上合攏。同樣的，在下降趨勢中，SAR在價格上冒出並朝下"
"合併。 SAR在趨勢中每一步驟都提前一周期計算"

msgid ""
"The patent means Regent Markets is the recognised pioneer of binary betting. "
"The patent helps protect our innovations"
msgstr ""
"該專利意味著Regent Markets 為公認的二元投注先驅。這項專利有助於保護我們的創新"

msgid ""
"The payout is the amount paid to an options trader if their prediction is "
"correct"
msgstr "賠付金額即期權交易者預測正確所獲得的金額"

msgid ""
"The piercing pattern is made up of two candlesticks, the first black and the "
"second white.Both candlesticks should have fairly large bodies and the "
"shadows are usually, but not necessarily, small or nonexistent. The white "
"candlestick must open below the previous close and close above the midpoint "
"of the black candlestick's body. A close below the midpoint might qualify as "
"a reversal, but would not be considered as bullish"
msgstr ""
"貫穿形態由兩支K 線圖組成，第一支黑色，第二支白色。兩支K 線圖的體形須巨大，且"
"陰影通常、但不一定是細小或不存在。白色K線圖必須在前收盤價下開盤，並在黑色K 線"
"圖體內中部以上收盤。如果在中部以下收盤可能歸納為逆轉，但不會被考慮為看漲"

msgid ""
"The premier platform for trading binary options in the world's financial "
"markets"
msgstr "全世界金融市場二元期權交易的頂尖平台"

msgid ""
"The profit is the difference between the purchase price (the stake) and the "
"payout on a winning trade"
msgstr "利潤即盈利交易中所得賠付金額與購買價格（成本）之間的差額"

msgid ""
"The profit of USD 294 is the difference between the exit and entry level "
"multiplied by the amount per point"
msgstr "294美元盈利是以退出和進場價位的相差額乘以每一點的金額算出"

msgid ""
"The rebranding is a natural evolution for the platform as it continues to "
"grow market share in the highly competitive field of binary trading. The new "
"brand reflects the nature of the business, and our new tagline - Sharp "
"Prices, Smart Trading - communicates our ethos and commitment to our clients"
msgstr ""
"品牌重塑是該平台的自然演變，並會繼續在競爭激烈的二元交易領域中擴大市場份額。"
"新品牌反映了企業的性質，而我們的新口號—精準價位，明智交易—把我們的精神和承諾"
"傳達了給我們的客戶"

msgid ""
"The resale price indicates a contract's current market price. Resale prices "
"are on a best-efforts basis and may not be available at all times after "
"purchase. See 'Sell option' for more details on selling contracts before "
"expiry"
msgstr ""
"轉售價格表示合約的目前市場價格。轉售價格在盡最大努力的基礎上提供，且買入合約"
"後有可能一直不可用。請參閱「賣出期權」以了解在到期前賣出合約的更多細節"

msgid ""
"The return is the money realized when the contract expires (see 'Payout')"
msgstr "收益指當合約到期時實現的收益（參閱「賠付金額」）"

msgid "The stake is the amount that a trader must pay to enter into a trade"
msgstr "投注金額即交易者為執行交易所必需支付的金額"

msgid "The sum of price over selected period"
msgstr "選定週期內的價格總和"

msgid ""
"The variance and the closely-related standard deviation are measures of how "
"spread out a distribution is. In other words, they are measures of "
"variability. The variance is computed as the average squared deviation of "
"each number from its mean"
msgstr ""
"差異和密切相關的標準偏差測量分佈的擴展範圍。換句話說，這是測量變化的方法。差"
"異的計算法是求每個數字與其平均值之間的偏差平方均值"

msgid ""
"The volatility indices simulate various real market situations and provide "
"an ideal platform for getting used to trading and testing strategies under "
"various market conditions. These indices depend on volatility and drift, and "
"help users to try out scenarios like - high volatility, low volatility, "
"bullish and bearish trends"
msgstr ""
"波動率指數類比各種真實的市場情況，並根據不同的市場情況提供理想的平台交易實踐"
"和測試策略。這些指數取決於波動率和漂移率，並協助使用者嘗試各種場景，如高波動"
"率、低波動率、看漲和看跌趨勢"

msgid ""
"These are trades where the trader predicts if a market will finish higher or "
"lower than a specified price target"
msgstr "交易者預測市場收盤價會高於或低於設定目標價的交易"

msgid ""
"These are trades where the trader predicts if a market will rise or fall at "
"the end of a selected time period"
msgstr "交易者預測市場在所選期限結束時將會上漲或下跌的交易"

msgid ""
"These are trades where the trader selects a low and high barrier, and "
"predicts if the market will stay within these barriers or go outside them "
"(see also 'Stays Between/Goes Outside trades')"
msgstr ""
"交易者設定低障礙和高障礙，並預測市場將保持在這些障礙水平之內或落在這些障礙水"
"平之外的交易（請參考「保持在範圍內/超出範圍外交易」）"

msgid ""
"These are trades where the trader selects a price target, and predicts that "
"the market will never touch the target before the expiry of the trade"
msgstr "交易者選擇一個目標價並預測市場在合約到期前將不會觸及該價位的交易"

msgid ""
"These are trades where the trader selects a price target, and predicts that "
"the market will touch the target before the expiry of the trade"
msgstr "交易者選擇一個目標價並預測市場在合約到期前將會觸及該價位的交易"

msgid ""
"This Moving Average uses curve of the Normal (Gauss) distribution which can "
"be placed by Offset parameter from 0 to 1. This parameter allows regulating "
"the smoothness and high sensitivity of the Moving Average. Sigma is another "
"parameter that is responsible for the shape of the curve coefficients"
msgstr ""
"移動平均指標使用正態（高斯）分佈，以0到1兩個偏移參數進行操作。此參數允許移動"
"平均指標的平滑度和高敏感度受調節。Sigma標準差是另一個控製曲線係數形狀的參數"

msgid "This field is required"
msgstr "此為必填欄位"

msgid ""
"This is another award we really savour. Trade2win is a portal for active "
"traders seeking to profit from stocks, futures, options and forex, and these "
"traders award us silver (we are just pipped for gold by Betfair). It means "
"active traders worldwide rate our trading platform extremely highly"
msgstr ""
"這是我們非常重視的另一個獎項。 Trade2win 是通過交易股票、期貨、期權和外匯進行"
"獲利的活躍交易者入口網站，而這些交易者授予我們銀獎（我們只略輸金獎得主"
"Betfair）。這意味著全球活躍交易者對我們的交易平台有著非常高的評價"

msgid ""
"This is big. We pick up a double award from the Financial Times and "
"Investors Chronicle, reflecting our success in improving the quality and "
"usability of our website and products"
msgstr ""
"這是件大事。我們獲得英國《金融時報》和《Investors Chronicle》頒發的雙份獎項，"
"彰顯了我們在改善網站和產品的質量及可用性方面所取得的成就"

msgid ""
"This is the current price at which an underlying can be bought or sold at a "
"particular time"
msgstr "這是標的資產在特定時間可以買入或賣出的目前價格"

msgid ""
"This pattern occurs when two black days appear with equal closes in a "
"downtrend. Matching Low indicates a bottom has been made, even though the "
"new low was tested and there was no follow through, which is indicative of a "
"good support price"
msgstr ""
"此形態發生時兩個黑色交易日以相同收盤價出現在下降趨勢中。相符最低價顯示已達到"
"谷底，雖然測試了新的最低價，但沒有加速現象，表示價格強勁"

msgid "Three Advancing White Soldiers (CDL3WHITESOLDIERS)"
msgstr "上升三白兵 (CDL3WHITESOLDIERS)"

msgid "Three Black Crows (CDL3BLACKCROWS)"
msgstr "黑色三鴉 (CDL3BLACKCROWS)"

msgid "Three Inside Up/Down (CDL3INSIDE)"
msgstr "三內升/降 (CDL3INSIDE)"

msgid "Three Outside Up/Down (CDL3OUTSIDE)"
msgstr "三外升/降 (CDL3OUTSIDE)"

msgid "Three Stars In The South (CDL3STARSSOUTH)"
msgstr "南方三星 (CDL3STARSSOUTH)"

msgid ""
"Three tall white candles, each with higher closes, and bodies that overlap "
"(an opening price within the prior candle's body)"
msgstr "三支高白燭形線，全以較高價收盤，及具重疊線體（開盤價位於前燭形線體內）"

msgid ""
"Three white days occur. Each successive day opens within the body of the "
"previous day and closes above the previous day. The bodies of the candles "
"get progressively smaller with the upper shadows of day 2 and 3 getting "
"progressively longer"
msgstr ""
"出現三個白色交易日。每個交易日在前一交易日線體內開盤，並以高於前一日價格收"
"盤。燭形線體逐漸變小，第2日與第3日的上影逐漸變長"

msgid "Three-Line Strike (CDL3LINESTRIKE)"
msgstr "三線反擊 (CDL3LINESTRIKE)"

msgid "Thrusting Pattern (CDLTHRUSTING)"
msgstr "推進形態 (CDLTHRUSTING)"

msgid "Thu"
msgstr "週四"

msgid "Thursday"
msgstr "週四"

msgid "Tick"
msgstr "跳動點"

msgid "Tick Trade app"
msgstr "跳動點交易應用程式"

msgid "Tick {row.number}"
msgstr "跳動點 {列.號}"

msgid "Ticks"
msgstr "跳動點"

msgid "Tile"
msgstr "圖標"

msgid "Time interval"
msgstr "時間間隔"

msgid "Time out until"
msgstr "時間已過。下次開啟時間為"

msgid "Time period"
msgstr "期限"

msgid ""
"Times are changing. We increase payouts so our clients can make the most of "
"their winning trades"
msgstr "時代在變。我們增加了賠付金額，以便我們的客戶從盈利交易中獲取最大的收益"

msgid "Title"
msgstr "職稱"

msgid "To"
msgstr "到"

msgid "To deposit money please contact the payment agent directly"
msgstr "如要存款請直接聯繫支付代理"

msgid ""
"To process deposits and withdrawals for payment methods or local currencies "
"not supported by Binary.com contact a payment agent"
msgstr ""
"對於不受Binary.com支持的支付方式或本地貨幣， 您可聯繫支付代理處理存款和取款"

msgid ""
"To withdraw funds please enter the special verification token we have just "
"emailed you"
msgstr "如要提款，請輸入剛發送到您郵箱的權杖驗證碼"

msgid "Token"
msgstr "權杖"

msgid "Token management"
msgstr "權杖管理"

msgid "Token name"
msgstr "權杖名稱"

msgid "Token permissions"
msgstr "權杖權限"

msgid ""
"Tokens are special codes for accessing Binary mobile applications and third "
"party tools"
msgstr "權杖是存取Binary行動應用程式和第三方工具的特殊代碼"

msgid "Tooltip background"
msgstr "工具提示背景"

msgid "Tooltip text"
msgstr "工具提示文字"

msgid "Total Cost"
msgstr "成本總計"

msgid "Total Profit/Loss"
msgstr "利潤/虧損合計"

msgid "Touch"
msgstr "觸及"

msgid "Touch/No Touch"
msgstr "觸及/未觸及"

msgid "Tourism"
msgstr "旅遊"

msgid "Town/City"
msgstr "城鎮/城市"

msgid "Trade"
msgstr "交易"

msgid "Trade Confirmation"
msgstr "確認交易"

msgid "Trade all market conditions"
msgstr "在所有市場環境交易"

msgid "Trade to your budget"
msgstr "按照預算交易"

msgid "Trade to your strategy"
msgstr "按照策略交易"

msgid "Trade using"
msgstr "交易方法為"

msgid "Trade when you want to trade"
msgstr "隨時按需交易"

msgid "Trade with confidence"
msgstr "充滿自信地交易"

msgid "Trade your way"
msgstr "以您的方式交易"

msgid "Trading Times"
msgstr "交易時間"

msgid "Trading binaries is remarkably easy, and requires only 3 simple steps"
msgstr "二元期權交易非常簡易，僅需要3個簡單步驟"

msgid ""
"Trading binary options may not be suitable for everyone, so please ensure "
"that you fully understand the risks involved. Your losses can exceed your "
"initial deposit and you do not own or have any interest in the underlying "
"asset"
msgstr ""
"二元期權交易不一定適合每一個人。因此，請確保您完全明白有關的風險。您的虧損可"
"能會超越起始資金存款，而您並不擁有或占有任何標的資產"

msgid ""
"Trading the financial markets can become addictive. Fill in the form below "
"to limit your participation on the website or send a signed letter or fax to "
"our customer support team. Once set, you can only tighten your limits. "
"Limits will only be removed or loosened after 7 days with the exception of "
"the self- exclusion date, which cannot be removed or altered once you have "
"confirmed it. To remove or increase your limits, please contact"
msgstr ""
"金融市場交易可能使人上癮。請填寫下表以限制您對本網站的參與，您也可以傳送簽名"
"信或傳真到我們的客服團隊。設定好後，您將只能收緊限制。限制只能在7天后取消或放"
"寬，而自我禁止期在您確認後就不能取消或更改。若要解除或增加您的限制，請聯繫"

msgid "Tradingview for Binary.com"
msgstr "通過Binary.com使用Tradingview"

msgid "Transfer"
msgstr ""

msgid "Transfer to another Binary account"
msgstr "轉帳到另一個Binary帳戶"

msgid "Triangular Moving Average (TRIMA)"
msgstr "三角移動平均線 (TRIMA)"

msgid "Triple Exponential Moving Average (T3)"
msgstr "三重指數移動平均指標 (T3)"

msgid "Triple Exponential Moving Average (TEMA)"
msgstr "三重指數移動平均指標 (TEMA)"

msgid "Tristar Pattern (CDLTRISTAR)"
msgstr "三星形態 (CDLTRISTAR)"

msgid "True Range (TRANGE)"
msgstr "真實波動範圍 (TRANGE)"

msgid "Try"
msgstr "嘗試"

msgid "Tue"
msgstr "週二"

msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

msgid "Turnover"
msgstr "交易額"

msgid "Two Crows (CDL2CROWS)"
msgstr "二鴉 (CDL2CROWS)"

msgid "Typical Price (TYPPRICE)"
msgstr "典型價格 (TYPPRICE)"

msgid "USD"
msgstr "美元"

msgid "USDJPY"
msgstr "美元日圓"

msgid "Ultimate Oscillator (ULTOSC)"
msgstr "終值震盪指標 (ULTOSC)"

msgid "Under"
msgstr "下方"

msgid "Underlying"
msgstr "標的資產"

msgid ""
"Unfortunately, no - funds initially deposited through one payment method "
"must be withdrawn through the same system; funds cannot be transferred to an "
"alternate system for withdrawal. We do offer a wide variety of payment "
"methods, to suit your specific needs and preferences"
msgstr ""
"很遺憾，不行。必須使用原存款方式提款。提款時不可先將資金轉移到別的系統。為配"
"合您的特別需求和喜好，我們提供各種各樣的付款方式"

msgid "Unfortunately, your browser does not support them"
msgstr "很遺憾。您的瀏覽器不支持這些程式"

msgid "Unique 3 River (CDLUNIQUE3RIVER)"
msgstr "獨特3河 (CDLUNIQUE3RIVER)"

msgid ""
"Unique Three River Bottom is a bullish candlestick pattern made up of three "
"candles: The 1st candle has a long and bearish body, the 2nd candle is a "
"hammer, and its body is inside the 1st bar's body, the 3rd candle is small "
"and bullish, its Close price is lower than 2nd bar's"
msgstr ""
"獨特三河床是三支燭形線組成的看漲K線圖形態：第一支燭形線具長看跌體形，第二支燭"
"形線是鎚子，其體形位於第一條形體內。第三支燭形線較小，是看漲形態，其收盤價比"
"第二條形的收盤價低"

msgid "Up to 100% returns on rise/fall trades"
msgstr "上漲/下跌交易高達100%回報率"

msgid "Up/Down"
msgstr "上漲/下跌"

msgid "Up/Down-Gap Side-By-Side White Lines (CDLGAPSIDESIDEWHITE)"
msgstr "向上/下跳空並列陽線 (CDLGAPSIDESIDEWHITE)"

msgid "Upcoming Events"
msgstr "未來事件"

msgid "Update"
msgstr ""

msgid "Update Settings"
msgstr "更新設定"

msgid "Upgrade to a Real Account"
msgstr "升級為真實帳戶"

msgid "Upload template"
msgstr "載入範本"

msgid "Upside/Downside Gap Three Methods (CDLXSIDEGAP3METHODS)"
msgstr "向上/向下跳空三法 (CDLXSIDEGAP3METHODS)"

msgid "Upside/Downside Gap Two Crows (CDLUPSIDEGAP2CROWS)"
msgstr "向上/向下跳空二鴉 (CDLUPSIDEGAP2CROWS)"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid ""
"Use the \"Save as ...\" button to save the chart settings, type, time "
"period, indicators and comparisons"
msgstr "使用「另存為...」按鈕儲存圖表設置、類型、時間段、指標和比較"

msgid "Use the \"Save as ...\" button to save the trade settings"
msgstr "使用「另存為...」按鍵儲存交易設定"

msgid ""
"Using our website, customers can trade currencies, indices, stocks and "
"commodities 24/7. We have the most flexible pricing and the most "
"comprehensive suite of products available"
msgstr ""
"客戶可使用我們網站全天候進行貨幣、指數、股票和大宗商品交易。我們擁有最靈活的"
"價格和最齊全的產品配套供選擇"

msgid "Variance (VAR)"
msgstr "差異 (VAR)"

msgid "Verification code has been sent to your email"
msgstr "驗證代碼已發送到您的郵箱"

msgid "Verification token"
msgstr "驗證權杖"

msgid "Verify new password"
msgstr "驗證新密碼"

msgid "Vertical line"
msgstr "垂直線"

msgid "View"
msgstr "檢視"

msgid "View Historical Data"
msgstr "檢視歷史資料"

msgid "View Statement"
msgstr "檢視帳單"

msgid "Volatile markets"
msgstr "震盪市場"

msgid "Volatility Indicators"
msgstr "波動率指標"

msgid "Volatility Indices"
msgstr "波動率指數"

msgid "Volatility indices"
msgstr "波動率指數"

msgid "WMA"
msgstr "加權移動平均線"

msgid ""
"WMA stands for weighted moving average. It helps to smooth the price curve "
"for better trend identification. It places even greater importance on recent "
"data than the EMA does"
msgstr ""
"WMA代表加權移動平均指標。它使價格曲線更加平滑，讓趨勢識別工作更加方便。它比"
"EMA更加注重近期資訊"

msgid ""
"We are required by our license to inform you about what happens to funds "
"which we hold on account for you, and the extent to which funds are "
"protected in the event of insolvency"
msgstr ""
"根據執照要求，我們通知您：在公司失去償付能力的情況下，由我們代您保管的資金會"
"發生什麼情況，以及我們將提供何種程度的資金保護"

msgid ""
"We do it again. BetOnMarkets.com follows up our 2007 award by being voted "
"'Best Fixed-Odds Financial Trading Provider' for 2008"
msgstr ""
"我們再次得獎。 2007年獲獎之後，BetOnMarkets.com 又一次被《Shares Magazine》雜"
"誌選為2008年度「最佳固定賠率金融交易提供商」"

msgid ""
"We don't usually require any documents as we can verify your identity online"
msgstr "通常情況下，您無需提供任何文件即可完成線上身份認證"

msgid "We rebrand BetOnMarkets.com as"
msgstr "我們把 BetOnMarkets.com 更名為"

msgid ""
"We're granted patents for 'Computer trading system and method for "
"speculating on a financial market' and 'Computer trading system for offering "
"custom financial market speculations'. The patents show our ability to "
"innovate and stay ahead of the pack"
msgstr ""
"我們獲得「用於金融市場投機的電腦交易系統及方法」和「用於自訂金融市場投機的電"
"腦交易系統」的專利授權。這些專利表明我們的創新和保持領先群雄的能力"

msgid ""
"We're really proud of this award. We're strongly committed to offering an "
"ethical and customer-focused trading experience, and the award shows that "
"BetOnMarkets is a trusted brand that listens and caters to customers, "
"whether they are experienced traders or novices. We offer customer services "
"in English, Indonesian, Russian, Chinese and Spanish"
msgstr ""
"獲得這個獎項，我們真的很自豪。我們堅定地致力於提供一個合乎道德和以客戶為中心"
"的交易體驗。獲取獎項表明 BetOnMarkets 是一個值得信賴的品牌，接受客戶意見，能"
"夠滿足客戶的需求，無論他們是經驗豐富的交易者還是交易新手。我們為客戶提供英"
"語、印尼語、俄語、中文和西班牙語服務"

msgid "Websocket Server"
msgstr "Websocket 伺服器"

msgid "Webtrader"
msgstr "Webtrader"

msgid ""
"Webtrader uses new web technologies for rich and enjoyable trading experience"
msgstr "Webtrader採用新型網絡技術，為您提供豐富而充滿樂趣的交易體驗"

msgid "Wed"
msgstr "週三"

msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

msgid "Weighted Close Price (WCLPRICE)"
msgstr "加權收盤價 (WCLPRICE)"

msgid "Weighted Moving Average (WMA)"
msgstr "加權移動平均指標 (WMA)"

msgid ""
"When you are satisfied with the trade price, instantly execute your trade"
msgstr "一旦您對交易價格感到滿意，即可立刻執行交易"

msgid ""
"When you trade with Binary.com, you can be assured that your deposits are "
"held in a separate trust account and are not used for any other purpose"
msgstr ""
"通過Binary.com進行交易，我們保證您的訂金將由獨立信託帳戶保管，不會用在任何其"
"他用途"

msgid "While on the go, you can"
msgstr "出門在外時，您可"

msgid "Why Choose Binary Trading?"
msgstr "為何選擇二元期權交易？"

msgid "Will I need to install any software?"
msgstr "我需要安裝任何軟體嗎？"

msgid "Williams' %R (WILLR)"
msgstr "威廉指標 (WILLR)"

msgid ""
"Win 10-1000% on your stake if you are correct. Increase your winning return "
"by choosing 'Stays In' with a narrow price target"
msgstr ""
"如果您預測正確的話，即可贏得相等於投注額10-1000%的回報率。選擇預測範圍狹窄的"
"「保持在範圍內」期權可增加回報率"

msgid ""
"Win 10-1000% on your stake if you are correct. Increase your winning return "
"by choosing a 'Touch' trade, with a price target farther away from the "
"current price"
msgstr ""
"如果您預測正確的話，即可贏得相等於投注額10-1000%的回報率。選擇預測價格距離目"
"前價格更遠的「觸及」交易可增加回報率"

msgid ""
"Win 10-1000% on your stake if you are correct. Increase your winning return "
"by choosing a price target farther away from the current price"
msgstr ""
"如果您預測正確的話，即可贏得相等於投注額10-1000%的回報率。選擇距離目前價格更"
"遠的預測價格可增加回報率"

msgid "Windows"
msgstr "視窗"

msgid "With Binary.com you can trade"
msgstr "通過Binary.com，您可以交易"

msgid ""
"With Binary.com's unique platform, there's no risk of 'slippage' or gapping "
"markets. And no hidden fees"
msgstr "Binary.com獨特交易平台沒有滑點或跳空市場的風險，也沒有隱藏費用"

msgid ""
"With Binary.com, the most you can lose is the amount you stake at the start "
"of your trade"
msgstr "通過Binary.com交易，您將蒙受的最大損失就是初始投注額"

msgid "Withdraw funds"
msgstr "取出資金"

msgid "Withdrawal via payment agents"
msgstr "通過支付代理提款"

msgid "X-axis labels"
msgstr "X-軸標籤"

msgid "X-axis line"
msgstr "X-軸線"

msgid "X-axis tick"
msgstr "X-軸跳動點"

msgid "Xodds.com"
msgstr "Xodds.com"

msgid "Y-axis gridline"
msgstr "Y-軸方格線"

msgid "Y-axis labels"
msgstr "Y-軸標籤"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid ""
"You can choose payouts from $1 to $50,000. This wide payout range is ideal "
"for both small and large traders"
msgstr ""
"您可選擇從1美元到5萬美元的賠付額。此範圍廣泛的賠付額對大小交易者都非常適合"

msgid "You can open an account, deposit funds and begin trading within minutes"
msgstr "僅需數分鐘，您就可以完成開戶、入金並開始交易"

msgid ""
"You can sell back long-term trades at any time to profit from changing "
"market conditions"
msgstr "您可隨時回售長期交易，在市場環境變化中獲利"

msgid "You can set the length of your trade, from 10 seconds to 365 days"
msgstr "您可設定交易期限，從10 秒至365 天"

msgid "You can trade a range of markets, timescales and indices - 24/7"
msgstr "全天候進行廣泛的市場、期限和指數交易"

msgid ""
"You don't need to deposit any money to open an account, but you need to "
"deposit funds before you can start trading"
msgstr "開戶無需存入資金，但在您準備好要進行交易前需要入金"

msgid "You get fair and transparent pricing, whatever your position"
msgstr "您不論身在何處都可獲得最公平、透明的報價"

msgid "You have sold the following contract"
msgstr "您已賣出以下合約"

msgid ""
"You have to register webtrader and get App ID before you can use different "
"OAuth server for authentication. For more information refer to OAuth details "
"on"
msgstr ""
"使用各OAuth伺服器進行驗證前，須先註冊webtrader 並領取應用程式ID。欲知詳細資"
"訊，請前往此處參閱OAuth資料"

msgid "You haven't saved any templates yet"
msgstr "您尚未儲存任何範本"

msgid "You pay"
msgstr "您支付"

msgid "You set the barrier(s) to define your position"
msgstr "您可設定障礙水平用於確認頭寸參數"

msgid "You will be automatically logged out after such time"
msgstr "在該時間後您將自動退出登入"

msgid "You'll be surprised by the returns you can make"
msgstr "您將對您所能獲得的回報感到驚訝"

msgid ""
"Your Binary.com account is created, but to start trading you need to allow "
"Webtrader access it"
msgstr "您已開立Binary.com帳戶，但須向Webtrader提供存取權限才可開始交易"

msgid "Your browser is not supported"
msgstr "不支持您的瀏覽器"

msgid "Your email"
msgstr "您的電子郵件"

msgid ""
"Your money is always safe with Binary.com. At all times, it is held in "
"segregated AAA-rated banks, which is a condition of our trading licenses"
msgstr ""
"您存入Binary.com的資金始終是安全的。資金將集合並一直由AAA級的銀行託管，這是我"
"們的交易執照條件之一"

msgid "Your new account balance is"
msgstr "您的新帳戶餘額是"

msgid "Your risks are known"
msgstr "您對所冒風險已預先知曉"

msgid "Your transaction reference is"
msgstr "您的交易號是"

msgid "Your transaction reference number is"
msgstr "您的交易號是"

msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

msgid ""
"allowing clients to develop their own automated trading robots with  drag-"
"and-drop  simplicity"
msgstr "讓客戶輕鬆採用「拖放」功能開發自己的自動化交易機器人"

msgid "apostrophe (') are allowed"
msgstr "允許使用所有格號(')"

msgid "at a valuation of US$ 50.5 million"
msgstr "5千零50萬美元的計值"

msgid "auto-trader programming tool"
msgstr "自動化交易程式工具"

msgid ""
"below and proceeding with the Account Opening you should note that you may "
"be exposing yourself to risks (which may be significant, including the risk "
"of loss of the entire sum invested) that you may not have the knowledge and "
"experience to properly assess or mitigate"
msgstr ""
"以下並繼續開立帳戶，請注意您可能會冒一些風險（可能很嚴重，甚至損失整個投資資"
"金），而您可能缺乏正確評估或化解風險的知識及經驗"

msgid "commission"
msgstr "佣金"

msgid "contact support"
msgstr "聯繫客服部"

msgid "customer support"
msgstr "客服部"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "disposes of its stake"
msgstr "將其股份拋售"

msgid "e-commerce site for branded merchandise"
msgstr "品牌商品專用電子商務網站"

msgid "e.g"
msgstr "例如"

msgid "e.g, www2.binary.com, www.binaryqa36.com"
msgstr "例如www2.binary.com， www.binaryqa36.com"

msgid "end time"
msgstr "結束時間"

msgid "entry spot"
msgstr "入市現價"

msgid "exit spot"
msgstr "退市現價"

msgid "for mobile charts"
msgstr "用於移動式圖表"

msgid "has updated its"
msgstr "已更新其"

msgid "hour"
msgstr "小時"

msgid "hours"
msgstr "小時"

msgid "https://developers.binary.com/"
msgstr "https://developers.binary.com/"

msgid "id-HXSSH5AIQylFwsiUcXGqpXApvnFeg"
msgstr "id-HXSSH5AIQylFwsiUcXGqpXApvnFeg"

msgid "if this is not your country of residence"
msgstr "如不是您的居住國"

msgid "in the future, the"
msgstr "未來的"

msgid "information about your trading exprience and personal finance"
msgstr "您的交易經驗與個人財務資訊"

msgid ""
"is Binary's advanced desktop trading platform. Its multi-window interface "
"provides maximum flexibility and suits the needs of active traders working "
"on their desktop PCs"
msgstr ""
"是Binary的先進桌面交易平台。其多視窗式介面提供了最大的彈性，以符合活躍員通過"
"桌面電腦交易的需求"

msgid "is required. Current spread"
msgstr "是必須的。目前價差"

msgid "is that which is selected and the"
msgstr "就是您選擇的，而"

msgid "is the"
msgstr "是"

msgid "is the price in effect at that time"
msgstr "是當時的實時價格"

msgid "is the selected number of minutes/hours after the"
msgstr "之後所選的分鐘數或小時數"

msgid "is the selected time"
msgstr "是您選擇的時間"

msgid "is the spot at the"
msgstr "的現價"

msgid "is when the contract is processed by our servers and the"
msgstr "是我們的伺服器處理合約交易的時間"

msgid "main site"
msgstr "主要網站"

msgid "medium protection"
msgstr "中等級別保護"

msgid "minute"
msgstr "分鐘"

msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

msgid "next tick"
msgstr "下一個跳動點"

msgid "oauth"
msgstr "oauth"

msgid "of \"Now\", the"
msgstr "是「現在」"

msgid "our helpful support desk"
msgstr "我們熱心的支援人員"

msgid "payment agent"
msgstr "支付代理"

msgid "please play responsibly. Read about"
msgstr "請在玩時提醒自己要承擔責任。請查閱"

msgid "points"
msgstr "點"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "session overview"
msgstr "工作階段概觀"

msgid "start time"
msgstr "開始時間"

msgid "terms and conditions"
msgstr "條款和條件"

msgid "the"
msgstr "關於"

msgid "thereafter"
msgstr "其後"

msgid "tick"
msgstr "跳動點"

msgid "ticks"
msgstr "跳動點"

msgid "trading experience"
msgstr "交易經驗"

msgid "trading frequency"
msgstr "交易頻率"

msgid "websocket"
msgstr "websocket"

msgid "www.Binary.com"
msgstr "www.Binary.com"

msgid "yes"
msgstr "是"

msgid "{agent.commission}%"
msgstr "{代理.佣金}%"

msgid "| Payout"
msgstr ""

msgid ""
"enabling clients, affiliates, and developers to buy and sell Binary.com "
"products"
msgstr "讓客戶、聯盟會員和程式開發員買賣 Binary.com 的產品"

#~ msgid "404"
#~ msgstr "404"

#~ msgid "AM"
#~ msgstr "上午"

#~ msgid "Account opening"
#~ msgstr "帳戶開立"

#~ msgid "Add/remove comparisons"
#~ msgstr "新增/移除比較"

#~ msgid "Add/remove overlays"
#~ msgstr "新增/移除重疊"

#~ msgid "Average"
#~ msgstr "平均"

#~ msgid "Config changes successful"
#~ msgstr "成功更改配置"

#~ msgid "Contract Confirmation"
#~ msgstr "合約確認"

#~ msgid "Customize chart appearance"
#~ msgstr "自訂圖表外觀"

#~ msgid "Dash style"
#~ msgstr "虛線樣式"

#~ msgid "Deselect"
#~ msgstr "取消選取"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Downloading .csv"
#~ msgstr "正在下載.csv"

#~ msgid "Email verification failed"
#~ msgstr "電子郵件驗證失敗"

#~ msgid ""
#~ "Ensure you are entering valid inputs else your account will get locked"
#~ msgstr "請確認您輸入有效資訊，不然帳戶將被封鎖"

#~ msgid "Error downloading .csv"
#~ msgstr "下載.csv時發生錯誤"

#~ msgid "Error getting data for %1"
#~ msgstr "獲取 %1資料時出錯"

#~ msgid "Failed to update the password"
#~ msgstr "密碼更新失敗"

#~ msgid "Financial Account Opening form"
#~ msgstr "開立金融帳戶表格"

#~ msgid "Have better luck at trading!"
#~ msgstr "祝您好運!"

#~ msgid "Horizontal Line"
#~ msgstr "水平線"

#~ msgid "Hour"
#~ msgstr "小時"

#~ msgid "If the issue keeps happening, please contact"
#~ msgstr "如果這個問題持續發生，請聯繫"

#~ msgid "Jump to"
#~ msgstr "跳至"

#~ msgid "Level"
#~ msgstr "水平"

#~ msgid "Minute"
#~ msgstr "分鐘"

#~ msgid "Oops... Page Not Available"
#~ msgstr "哎呀...頁面不可用"

#~ msgid "Optional field, within 20 characters and may not contain '+'"
#~ msgstr "可選欄位，不超過 20 個字元，並且不能包含「+」"

#~ msgid "PM"
#~ msgstr "下午"

#~ msgid "Page Not Found"
#~ msgstr "找不到頁面"

#~ msgid "Password must be 6 characters minimum"
#~ msgstr "密碼需至少6個字元"

#~ msgid "Password must contain lower and uppercase letters with numbers"
#~ msgstr "密碼須包含大小寫字母與數字"

#~ msgid "Password must contain uppercase letters and numbers"
#~ msgstr "密碼須包含大寫字母與數字"

#~ msgid "Password successfully updated"
#~ msgstr "密碼已成功更新"

#~ msgid "Please answer to secret question, within 4-50 characters"
#~ msgstr "請用4-50個字元回答密碼提示問題"

#~ msgid "Please enter a number between"
#~ msgstr "請輸入以下範圍之間的數字"

#~ msgid "Please enter a value for"
#~ msgstr "請輸入數值，用以"

#~ msgid "Please enter a vlaid phone number"
#~ msgstr "請輸入有效的電話號"

#~ msgid "Please enter the verification code sent to your email"
#~ msgstr "請輸入發送到您郵箱的驗證碼"

#~ msgid "Please enter your city address"
#~ msgstr "請輸入您的城市住址"

#~ msgid "Please enter your family name"
#~ msgstr "請輸入姓氏"

#~ msgid "Please enter your first name"
#~ msgstr "請輸入名字"

#~ msgid "Please enter your new password"
#~ msgstr "請輸入新密碼"

#~ msgid "Please enter your password"
#~ msgstr "請輸入密碼"

#~ msgid "Please enter your phone number"
#~ msgstr "請輸入電話號"

#~ msgid "Please enter your street address"
#~ msgstr "請輸入街道住址"

#~ msgid "Please use your new password to login"
#~ msgstr "請用新密碼登入"

#~ msgid "Profit Table"
#~ msgstr "利潤表"

#~ msgid "Real Money Account Opening"
#~ msgstr "開立真實資金帳戶"

#~ msgid "Reality check"
#~ msgstr "真實情況檢查"

#~ msgid "Redirecting to oauth login page"
#~ msgstr "重新導入oauth登入頁面"

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Reloading page"
#~ msgstr "重新載入頁面"

#~ msgid "Reset to Defaults"
#~ msgstr "重設為預設值"

#~ msgid "Return to trading page"
#~ msgstr "返回交易頁面"

#~ msgid "Sell Price"
#~ msgstr "賣出價格"

#~ msgid "Sell Spot"
#~ msgstr "賣出現價"

#~ msgid "Sell Time"
#~ msgstr "賣出時間"

#~ msgid "Send to account #"
#~ msgstr "傳送到帳戶#"

#~ msgid "Some random index"
#~ msgstr "部份隨機指數"

#~ msgid "Street address"
#~ msgstr "街道地址"

#~ msgid "Stroke"
#~ msgstr "波幅"

#~ msgid "Stroke color"
#~ msgstr "波幅顏色"

#~ msgid "Stroke width"
#~ msgstr "波幅寬度"

#~ msgid "Terms and Conditions"
#~ msgstr "條款和條件"

#~ msgid ""
#~ "The page you requested could not be found. Either it no longer exists or "
#~ "the address is wrong. Please check for any typos"
#~ msgstr "找不到您要求的頁面。它不再存在或輸入網址出錯。請檢查輸入是否有誤"

#~ msgid "This contract lost"
#~ msgstr "合約輸了"

#~ msgid "This contract won"
#~ msgstr "合約贏了"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "Verification code sent to"
#~ msgstr "驗證代碼已發送到"

#~ msgid "Vertical Line"
#~ msgstr "垂直線"

#~ msgid ""
#~ "Your account is locked, please contact customer support for more info"
#~ msgstr "您的帳戶已被封鎖，欲知詳情請聯繫客服部"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "以及"

#~ msgid "between"
#~ msgstr "之間"

#~ msgid "| Return"
#~ msgstr "回報率"

#~ msgid "%D MA Type"
#~ msgstr "%D MA 類型"

#~ msgid "%D Period"
#~ msgstr "%D 期限"

#~ msgid "%D Stroke"
#~ msgstr "%D 波幅"

#~ msgid "%K MA Type"
#~ msgstr "%K MA 類型"

#~ msgid "%K Period"
#~ msgstr "%K 期限"

#~ msgid "%K Stroke"
#~ msgstr "%K 波幅"

#~ msgid "-DI Stroke"
#~ msgstr "-DI 波幅"

#~ msgid "ADX MA Type"
#~ msgstr "ADX MA 類型"

#~ msgid "ADX Stroke"
#~ msgstr "ADX 波幅"

#~ msgid "ATR Period"
#~ msgstr "ATR 期限"

#~ msgid "Acceleration"
#~ msgstr "加速"

#~ msgid "Account id not found"
#~ msgstr "沒找到帳戶ID"

#~ msgid "Account token not found"
#~ msgstr "沒找到帳戶權杖"

#~ msgid "Applied to"
#~ msgstr "應用為"

#~ msgid "Aroon Down Stroke"
#~ msgstr "阿隆下行線波幅"

#~ msgid "Aroon Up Stroke"
#~ msgstr "阿隆上升線波幅"

#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "背景顏色"

#~ msgid "Blank window"
#~ msgstr "空白視窗"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Connection closed"
#~ msgstr "連結已關閉"

#~ msgid "Connection error"
#~ msgstr "連結出錯"

#~ msgid "Contract is not yet started"
#~ msgstr "合約還未開始生效"

#~ msgid "DI Stroke"
#~ msgstr "DI波幅"

#~ msgid "DX MA Type"
#~ msgstr "DX MA類型"

#~ msgid "Delete level(s)"
#~ msgstr "刪除水平"

#~ msgid "Double MA Period"
#~ msgstr "雙MA期限"

#~ msgid "Double MA Type"
#~ msgstr "雙MA類型"

#~ msgid "Error getting market information!"
#~ msgstr "取得市場資料時出錯!"

#~ msgid "Fast %K MA Type"
#~ msgstr "快捷 %K MA 類型"

#~ msgid "Fast %K Period"
#~ msgstr "快解 %K 期限"

#~ msgid "Fast Limit"
#~ msgstr "快捷限值"

#~ msgid "Fast MA Type"
#~ msgstr "快捷 MA 類型"

#~ msgid "Fast Period"
#~ msgstr "快捷期限"

#~ msgid "High Stroke"
#~ msgstr "高價波幅"

#~ msgid "Histogram Color"
#~ msgstr "直方圖顏色"

#~ msgid "Histogram Color For Higher Values"
#~ msgstr "較高數值的直方圖顏色"

#~ msgid "Histogram Color For Lower Values"
#~ msgstr "較低數值的直方圖顏色"

#~ msgid "Instrument Code Unknown/Unavailable!"
#~ msgstr "工具代碼未知/不可用！"

#~ msgid "Invalid parameter(s)!"
#~ msgstr "無效參數！"

#~ msgid "Japan accounts are not supported"
#~ msgstr "不支持日本帳戶"

#~ msgid "Line Stroke"
#~ msgstr "線波幅"

#~ msgid "Loading self-exclusion settings"
#~ msgstr "載入自我禁止設定"

#~ msgid "Logging out because of self-exclusion session time out!"
#~ msgstr "正在登出，因為自我禁止時段已到期!"

#~ msgid "Long MA Type"
#~ msgstr "長移動平均線類型"

#~ msgid "Long ROC Period"
#~ msgstr "長相對強弱指標期限"

#~ msgid "Long Stop Line Stroke"
#~ msgstr "長停損線行程"

#~ msgid "Long Term Period"
#~ msgstr "長久期限"

#~ msgid "Low Stroke"
#~ msgstr "低行程"

#~ msgid "Lower Band Stroke"
#~ msgstr "低價幅行程"

#~ msgid "MA Type"
#~ msgstr "移動平均線類型"

#~ msgid "MACD Line Stroke"
#~ msgstr "指數平滑異同平均線行程"

#~ msgid "Mass Period"
#~ msgstr "梅斯線期限"

#~ msgid "Max/Min Period"
#~ msgstr "最大/最小期限"

#~ msgid "Maximum"
#~ msgstr "最大"

#~ msgid "Middle Band Stroke"
#~ msgstr "中價幅行程"

#~ msgid "Multiplier"
#~ msgstr "乘數"

#~ msgid "NB Dev Down"
#~ msgstr "NB Dev 下跌"

#~ msgid "NB Dev Up"
#~ msgstr "NB Dev 上漲"

#~ msgid "Note that tokens can possess one or more of these scopes"
#~ msgstr "請注意，權杖可能擁有一或多個上述領域"

#~ msgid ""
#~ "Note: Contract will be sold at the prevailing market price when the "
#~ "request is received by our servers. This price may differ from the "
#~ "indicated price"
#~ msgstr ""
#~ "請注意:合約將在我們的伺服器收到請求時以當時的市場價格賣出。此價格可能與報"
#~ "價有差異"

#~ msgid "Number of bars on sides"
#~ msgstr "兩邊條形數目"

#~ msgid "Offset"
#~ msgstr "位移"

#~ msgid "PPO Line Stroke"
#~ msgstr "PPO 線波幅"

#~ msgid "Period"
#~ msgstr "週期"

#~ msgid "Period 1"
#~ msgstr "週期1"

#~ msgid "Period 2"
#~ msgstr "週期2"

#~ msgid "Period 3"
#~ msgstr "週期3"

#~ msgid "Please choose at least one token scope"
#~ msgstr "請選擇至少一個權杖範圍"

#~ msgid "Please enter the token name"
#~ msgstr "請輸入權杖名稱"

#~ msgid "Please log in"
#~ msgstr "請登入"

#~ msgid "Plot Color"
#~ msgstr "繪圖顏色"

#~ msgid "Price"
#~ msgstr "價格"

#~ msgid "Purchase Time"
#~ msgstr "買入時間"

#~ msgid "Resale of this contract is not offered"
#~ msgstr "此合約不可轉售"

#~ msgid "Self-Exclusion Facilities"
#~ msgstr "自我禁止工具"

#~ msgid "Short MA Type"
#~ msgstr "短移動平均線類型"

#~ msgid "Short ROC Period"
#~ msgstr "短期價格變化率"

#~ msgid "Short Stop Line Stroke"
#~ msgstr "短止損線波幅"

#~ msgid "Short Term Period"
#~ msgstr "短交易期"

#~ msgid "Sigma"
#~ msgstr "西格瑪交易軟體"

#~ msgid "Signal Line Stroke"
#~ msgstr "訊號線波幅"

#~ msgid "Signal MA Type"
#~ msgstr "訊號移動平均線類型"

#~ msgid "Signal Period"
#~ msgstr "訊號期"

#~ msgid "Single MA Period"
#~ msgstr "單移動平均線期"

#~ msgid "Single MA Type"
#~ msgstr "單移動平均線類型"

#~ msgid "Slow %D MA Type"
#~ msgstr "慢速%D移動平均線類型"

#~ msgid "Slow %D Period"
#~ msgstr "慢速%D期"

#~ msgid "Slow %K MA Type"
#~ msgstr "慢速 %K移動平均線類型"

#~ msgid "Slow %K Period"
#~ msgstr "慢速%K期"

#~ msgid "Slow Limit"
#~ msgstr "慢速限額"

#~ msgid "Slow MA Type"
#~ msgstr "慢速移動平均線類型"

#~ msgid "Slow Period"
#~ msgstr "慢速期"

#~ msgid "Successfully added new token"
#~ msgstr "成功新增權杖"

#~ msgid ""
#~ "There was a market data disruption during the contract period. For real-"
#~ "money accounts we will attempt to correct this and settle the contract "
#~ "properly, otherwise the contract will be cancelled and refunded. Virtual-"
#~ "money contracts will be cancelled and refunded"
#~ msgstr ""
#~ "合約期間發生資料中斷。我們將嘗試為真實資金帳戶提供修正，並正確結算合約，否"
#~ "則合約將取消，投注金額也將被退還。虛擬資金合約將取消，投注金額也將被退還"

#~ msgid "There was an error"
#~ msgstr "出現錯誤"

#~ msgid "This contract has expired"
#~ msgstr "合約已過期"

#~ msgid "Time Period"
#~ msgstr "期限"

#~ msgid "Timeout for websocket request"
#~ msgstr "websocket 請求已過期"

#~ msgid "Unlock"
#~ msgstr "解鎖"

#~ msgid "Upper Band Stroke"
#~ msgstr "上方帶狀波幅"

#~ msgid "Volume Factor"
#~ msgstr "體積系數"

#~ msgid "WMA Period"
#~ msgstr "加權移動平均線期限"

#~ msgid "You have excluded yourself until"
#~ msgstr "您已設定自我禁止，有效期至"

#~ msgid "Your browser doesn't support copy to clipboard"
#~ msgstr "您的瀏覽器不支持剪貼簿複製操作"

#~ msgid "Your changes have been updated"
#~ msgstr "您的更改已成功更新"

#~ msgid "admin"
#~ msgstr "管理中心"

#~ msgid "feed is delayed by"
#~ msgstr "資料源延遲的原因為"

#~ msgid "for API calls that can access the cashier"
#~ msgstr "用於可存取收銀台的API通話"

#~ msgid "for API calls that can create trades in the client account"
#~ msgstr "用於為客戶帳戶創建交易的API通話"

#~ msgid "for API calls that change client settings"
#~ msgstr "用於更改客戶設定的API通話"

#~ msgid "for API calls that only read client data"
#~ msgstr "用於唯讀客戶資料的API通話"

#~ msgid "market is presently closed"
#~ msgstr "市場現已關閉"

#~ msgid "payments"
#~ msgstr "付款"

#~ msgid "read"
#~ msgstr "閱讀"

#~ msgid "trade"
#~ msgstr "交易"

#~ msgid "Contract Details"
#~ msgstr "合約詳細資料"

#~ msgid "Indicative"
#~ msgstr "指示性"

#~ msgid "Last Digit Prediction"
#~ msgstr "最後數字的預測"

#~ msgid "Last Digit is Over"
#~ msgstr "最後數字已超過"

#~ msgid "Last Digit is Under"
#~ msgstr "低於最後數字"

#~ msgid "Template applied partially"
#~ msgstr "部份範本已經使用"

#~ msgid "Template is not applicable"
#~ msgstr "範本不適用"

#~ msgid "Error getting data for"
#~ msgstr "取得以下資料時出錯"

#~ msgid "Session is not authenticated"
#~ msgstr "工作階段未經驗證"

#~ msgid "--- title: Page Not Found permalink: /404.html excerpt: \"\" ---"
#~ msgstr "--- 標題:找不到頁面的固定連結: /404.html 摘錄: \"\" ---"

#~ msgid "Demo for affiliates to access Binary.com charts in IFRAME"
#~ msgstr "採用IFRAME演示聯盟會員存取Binary.com圖表"

#~ msgid "Exclude time cannot be less than 6 months"
#~ msgstr "禁止時間不能少於6個月"

#~ msgid "Please enter positive integer value between 0 and 9999"
#~ msgstr "請輸入0與9999之間的正整數"

#~ msgid "Please enter positive integer value for 30-day limit on losses"
#~ msgstr "請輸入30天期損失限額正整數"

#~ msgid "Please enter positive integer value for 30-day turnover limit"
#~ msgstr "請輸入30天交易限制正整數"

#~ msgid "Please enter positive integer value for 7-day limit on losses"
#~ msgstr "請輸入7天損失限額正整數"

#~ msgid "Please enter positive integer value for 7-day turnover limit"
#~ msgstr "請輸入7天交易限額正整數"

#~ msgid "Please enter positive integer value for Daily limit on losses"
#~ msgstr "請輸入每日損失限額正整數"

#~ msgid "Please enter positive integer value for Daily turnover limit"
#~ msgstr "請輸入每日交易限額正整數"

#~ msgid ""
#~ "Please enter positive integer value for Maximum number of open positions"
#~ msgstr "請輸入最大未平倉頭寸數目正整數"

#~ msgid "Please enter value between 0 and 99999 for Session duration limit"
#~ msgstr "請輸入交易期持續時間限制0至99999之間的數值"

#~ msgid "Add overlays"
#~ msgstr "新增重疊"

#~ msgid "Current overlays"
#~ msgstr "目前重疊價格"

#~ msgid ""
#~ "In order to properly apply this language, a full refresh of page is "
#~ "required. Are you sure you want to proceed?"
#~ msgstr "必須完整重新整理頁面才能正確啟用此語言。確定要繼續?"

#~ msgid "Open real money account"
#~ msgstr "開立真實資金帳戶"

#~ msgid "Apply new theme?"
#~ msgstr "使用新主題?"

#~ msgid "Chrome Extension"
#~ msgstr "Chrome 擴充功能"
